分手2年有多都走唔番出黎...

如題
當時比個賤男傷害得好深
到而家都未走到出黎
好自虐, 但唔知可以點做

利申：絲

女人就係犯賤 對你越衰就越中意越難忘記 其實放開啲 識多啲朋友 搵個愛你既人 唔好再為賤男留戀 對自己好啲啦

但其實我唔再鍾意佢了
只係仲係會好傷心好難過好易喊
可能一齊果陣得到既對待真係好差
有時真係好有衝動想爆晒佢d衰野大家知

爆啦

係騙財騙色？ 定最後變咗呀

分左手之後有冇拍過拖？

開tg grp講

騙財騙色、拳打腳踢，最後有第三者
然後完了

無
唔識信任男人
亦唔想去結識其他人

定直接呢度講好？

成世單身咪得

你揀 你係事主嘛

咁要重組下案情先
我未見過男人好似佢咁賤
當然，係我見得男人少，又all in 晒

成世單身可以
但問題係我仲未行得番出黎

絲打，比機會我可以?

你又比人hurt 左？

我都2 年幾就3 年了
但我真係唔想咁樣落去

你幾多歲？拍左個ex有幾耐？

2X 歲
15 年同佢一齊，17 年中散
其實唔係好耐，係我傻西all in 無留後路姐

All in啲咩？有冇例子？

對佢100% 死心塌地
仲要豬到佢出手打我，我都仲可以一次又一次原諒
次次旅行我包晒我無所謂，反正大家去玩要開心
但佢一方面對住同事曬命話自己條女請去旅行
（佢d 同事當然唔gur 串番佢）
另一方面又同外面條女講係我逼佢同我去旅行
最賤係佢比同事杯葛，掉轉頭話係我搞到佢無同事同佢做朋友
但我同佢唔同公司的
仲有好多好多，講起都覺得自己豬

快啲留tg

點解佢打你，你都可以忍你點識佢？佢係啲mk仔？

其實我無用過telegram...
我原始人來的

呢個問題我都問左自己好耐
一次兩次三次
原來我都可以忍
我都唔知果時自己做緊乜
個人迷晒

本身以前part time 識，last day 果日add 左fb 就無再聯絡
到再聯絡係我有少少事唔開心
佢fb 搵我關心我開始的
佢唔係mk 仔啦，3X 歲人啦

點解會咁迷條仔？靚仔？有錢？你的樣子如何？識有人拍拖個女仔係普通樣但個男好靚仔男神級，搞到條女自卑為左條仔咩都肯做，目的就係唔想同條仆街仔分手

算小弟愚昧
會唔會係其實留戀既係以前有過既開心日子
/
可以問下自己其實如果你可以番番去同佢一齊
你會唔會仲想番番去被佢打呢個狀態？

有咩慢慢講下

想識狗公直接DOWN交友APP
唔好係到扮撚晒野咁唔該

唔靚仔，都唔有錢
（靚仔過佢好過佢既大有人在）
我都唔知點解會咁迷佢
我個樣我唔覺得靚啊
我自己都答唔到點解果既咁迷佢
盲左咁

一定有原因

其實無乜留戀了
只係分手後到而家好多野都提唔起勁
但真係唔想再番去以前了
唔想比佢打，更唔想再見到佢
完全係人生污點

唔係個個上黎傾計都有目的既
唔好諗到大家咁樣
與其話想識人，其實我想爆晒佢d衰野多d

講多啲爆埋佢個樣，等啲姐妹可以提防個賤人

其實都係
問題出於個心理陰影
但又唔好講到人生污點

如果人生係白紙
有咁多種色彩
黑色都只係其中一個狀態

可能果時初初佢真係好貼心
我不知不覺重心去晒佢度
變到最後我完全係無左自己

佢d衰野罄竹難書
一匹布咁長
哈，話唔定講完有人仲起底起得多過我

你嗰時係第一次拍拖？

我同意，真係有陰影
我而家唔信男人
唔想結識男人
而且好多時晚晚都發噩夢，訓得差
因為佢我都損失左好多
感覺上有佢既人生好污糟

唔係
但我本身拍既次數唔多
每次都極度認真
認真累事

我幫下你解放

A幾？

A2...
想笑就笑吧...

出圖或者比啲貼士嚟，你都唔想再有多個女仔好似你咁係咪？

我明
但我而家係驚
唔敢再相信男人
因為我怕再受傷害
好多野dump 得已經dump 左
但記憶就dump 唔走

兩年幾半打腳踢 都忍到?

最後再出軌同第三者一齊？

有咩好笑？btw建議你出去識下其他男仔，你係做野定讀緊u?讀書就大把機會識，做野就join啲興趣班識

去識下會發夢既男仔啦

雖然好行呢句
但係習慣就好

咁咪唔好信人住
再慢慢帶眼識人再慢慢黎

佢之前做領隊的
紅衫仔
而家做乜我唔知

啲日子同我咁似既
Btw 我分左手之後有幾次差啲同人一齊
但最尾都因為唔同原因冇一齊到
單身到呢家

咁佢果時打得唔係頻密既，
係後來密左
佢最後係出軌有第三者
我努力去原諒佢，但我做唔到
我覺得好核突

而家都係唔想結識任何人...

我諗最唔慣係唔開心果陣無個人可以依靠
開心果陣無人share
我連踏出第一步都未有勇氣

我中間無再同人一齊
自我封閉

當識多個朋友又唔係去拍拖，唔通你想一世都走唔出個陰影？

比多啲資料

想同做係兩件事
我都唔知自己點可以行番出黎

妳還年輕, 來日方長, 若干年後驀然回首, 會發覺自己是多麼的清澀純真

爆晒佢D野...之後就會心情好D既啦...
你只係谷住谷住先會搞到咁

a problem shared is a problem halved
搵人分享,分多幾次就唔會再有感覺既啦

其實你咁後生,你要做既野係努力向前看,
整番自己靚D醒神D..等個仆GUY後悔

多人追就自然人都開心D,你唔想識住其實都完全無問題...
收吓兵囉,感覺吓有人服待既滋味
最緊要係唔好放棄自己

領隊、紅衫果間、CWB 分行
佢成日闖禍闖到出晒名

行到出黎就係既
總係覺得自己行唔到出黎

爆晒佢d 野或者係個好方法
出左啖氣先

我唔否認有人追好開心
但我唔收兵架

你兩年自己都走唔出，點解唔搵心理醫生幫你？

光復香港 時代革命
8月9-11機場和你飛

香港加油！

好慘.. 身心都會傷得好深...

佢特徵？身高？身型？

我以為喊喊下會得
但喊左咁耐都係咁
某程度上虐待緊自己
係罰緊自己唔帶眼識人
抵自己有咁既下場

最差一次係佢以為我有左，
因為我有一排成日都作嘔作悶。
（但我唔係有左）
我唔知有心定無意，
佢兜腳踢肚。
如果真係bingo 一定一屍兩命

高瘦，戴眼鏡
做長線領隊
住港島

也許妳將來遇到的所有男生都不夠這位刻骨銘心, 但人生路上最理想的相處關係是互相尊重, 而不是吵吵鬧鬧。

妳果時應該要報警.

同意
但我唔覺會再遇到
以我而家咁，我真係唔敢

賤格到，如果女人真係流產會好傷，有機會一世都生唔到仔女絲打開佢名啦，再唔係出啲對話圖，講出嚟對你會舒服啲

但我無
一次又一次原諒同縱容
最後辛苦既係自己

你放縱佢其實係對自己殘忍

洗撚忍咁耐，爆曬出黎，發洩曬出黎，人就可以得到放鬆。
賤男就撚比臉佢

為左唔想上身
一個人原來可以無人性到咁
其實咁樣開名算唔算報復

果時無咁諗過
但唔敢同屋企人講
每次番屋企都要遮遮掩掩
或者夜番等佢地訓晒先

其實佢仲爭我錢未還
我亦預左追唔番

差你錢，唔還埋係到開名，貼還錢

係, 而家諗返太遲, 快啲企返起身, 經一事長一智, 識過另一個.

企唔到呀ching
企到就唔會上黎開post 了
我一直都係齋睇果種
（呢期就不停睇夢遊post）
係今日真係忍唔住先開acc講野

但個故事好長
果時我仲盲到為左方便佢工作可以入lounge
走去申請張附屬卡比佢
（佢年薪申請唔到主卡）
仲諗住就算佢碌都照幫佢找數
但後來未寄到卡就散左了

女人蠢一次好啦，買個教訓

你開佢名只不過係唔想其他女仔會受害，點算係報復？你諗下如果你真係流產對你傷害係好大好大，佢個時有冇理過你感受？

蠢一次，都嫌太多了

你開佢名啦，講出嚟會舒服啲，如果條仔真係好似你咁講咁賤格，放心我地會十卜你

佢有邊一次理我感受
佢而家應該同個第三者好開心咁生活
佢姓劉的

Tg 我要研究下
我好低科技

發夢男仔 個個高質

加油 一齊努力走出陰霾

呢幾日得閒研究下

但我邊有咁好命，輪到我
有時真係覺得自己比佢整污糟左咁

有冇圖？你又知佢同第三者好開心？可能佢又繼續出去搵食呢

樓主，你未遇到會令你敞開心蓬既人啫，遇到既時候你就唔會有呢d問題，同埋要記著女仔係要比人錫，男仔愛你係唔會打你食軟飯同咁對你，要愛惜自己呀，覺得自己唔靚可以學下化妝，肥既去做下運動，唔係話一定要識人，見下人都好呀，好過日日係屋企，btw運動真係好有用

放心，只要個女仔以前唔係玩到癲到落仔生性病，係善良唔港女專一就可以

正面啲諗, 其實妳係好女仔黎, 只不過遇人不淑, 第時會遇到個對妳好架喇.

都係估
以佢性格點會唔開心
根本無在乎過我
放相係咪就咁上傳圖片都可？

我真係會想收埋自己唔想見人
都係近呢一年先叫會同同性朋友食下飯

係，但小心啲唔好放你自己個樣，淨係放賤男個樣+證據（對話圖），我地一定幫你平反

我連有無下一個都唔知道，亦無信心...

呢d 好講緣份既
只係有時搭車見到情侶們好sweet會好羨慕
有時會忍唔住喊

善良既女仔一定有人要，但你要小心識人。年紀越大樣會樣但唯獨心不變

咁我要梳理左成個故事先
因為佢既衰野真係唔只咁少
點解當初會揀個咁既男人
仲要比佢呃左隻豬

唉
好似個個好男仔都比人mark晒咁

pmed

唔洗羡慕, 當然有啲情侶好sweet, 但都好多人慘過妳, 妳都係廿幾歲, 仲有好多機會, 最緊要係盡快企返起身, 妳要活得比佢好.

PM 點睇架？
我搵唔到既？

賤男，一定要放佢出嚟提醒啲姊妹，建議你整理好個故事開個新po篤爆個賤男真面目

我都明白
都有同自己講唔好羨慕
各人有各人命數
但點都會唔開心

都唔係香港有好多好男仔，尤其會發夢既男仔

冇pm，你太單純唔好網上識人，現實識人啦小心觀察唔好再比人呃

無問題
我知唔只我
仲有好多女仔比佢呃過
佢食親都係處咁滯

無PM 架？
我仲搵左好耐個app
又login 電腦版睇

等睇佢生花柳、梅毒

男仔最緊要有膊頭、有承擔

要等佢知佢所做啲野係有報應

冇，你咁易呃如果有pm應該好多狗公會搵你，最好tg都唔好留

佢應該以呢樣野為榮
好自豪果種
仲衰到有次我幫佢上佢分行整D野
佢班同事同上司見完我之後
同佢討論我身材
佢一齊討論完仲要同我講番
佢班同事講野好難聽
我唔鍾意咁樣比人討論身材

同你識左唔耐
你已經發現我好易呃
咁點算

好，等我整理好會放上黎的
我想話：連登好有愛！

佢咁濫分分鐘有都唔奇，最驚佢野埋比其他女仔咁到時個女仔一生真係玩完

好在我無事
果時一知佢有第三者我已經第一時間去驗血check有無中任何病
好在乜都無

臭罌出臭草，班人好唔尊重女性同班黑警冇分別

佢仲要咁都有個大學學位
完全係浪費納稅人既錢
黑警？我等睇佢地老婆同女同一遭遇

真係要有啲警覺性，唔好再咁易信人

我好豬的
警覺性好低
同埋好易信人
真係好天真

你第時搵男朋友都千祈唔好搵黑警，熱門又有一單個黑警有老婆都出去叫雞

媽子教落：好仔唔當差，當差正仆guy
FB已unfriend所有黑警

見到口花花，識左唔耐但成日同你講sweet野既男人，就一定係狗公要自動避開

我都係A2

我對好warm既男仔完全無抵拒力

沙sir 點止A2A380都嚟啦

男仔唔難搵對象既

識多啲人 但唔可以唔錫身呀 知無

記住佢對你warm只係想要你隻豬唔係真心，拎完之後就現真面目

隻豬無左了，唔會再番黎

所以之後都寧缺勿濫

A380

講呢D 我冇咩異性緣 想搵人傾計可以搵我

總會搵到嘅 若然未到都係時辰未到姐

我從來都唔敢咁樂觀

哈哈，一齊呢度傾啦

咁你都要好好愛惜自己，唔好再比人呃，好多狗公都係中出即飛唔想你到時做單親媽媽

我會好好保護自己
唔會亂來的

咪話女人有時男人都係

裝備好啲自己 無人可以逼到你放棄
只有自己放棄自己
令到自己條件更好

I know that feel
自己知道唔鐘意亦唔想復合
但佢嚟既時候會覺得心up好hurt

只係覺得曾經有個人咁傷害咗自己

我個單係我同前度就黎一齊左4年 一個月前被分手 前度分手兩星期後同左個mk一齊

我知自己有不足 脾氣唔好 易炆 冇耐性 我亦都做左一件好傷害佢既事 不過唔係出軌 唔係搵sp

我自問對佢好好 自己死慳死抵去儲錢買野比佢 帶佢食好野 知道佢屋企環境唔好 想盡量比好D既生活佢 但最後都係一句唔適合 一句想要自由多D就分手

某程度上真係半放棄左自己

仲要係比個咁差既人有個咁既機會
諗起都想嘔

唔好放棄，不過比起裝備自己，我覺得你要學識點唔好比人呃重要啲

The best is yet to come
睇字都覺得你好慘
心酸左

Ching 講出重點了
但我本身對人都唔係有戒心果種
我對人熱情的
係個衰人令我性格都變埋

我為左比安全感佢 我uni都quit埋 回流香港

我只係想知點recover
我覺得佢好衰 應該差我一句對唔住
不過另外又諗 感情無對錯 自己放低

between 對比你我情況都唔算差

總係咁樣
有人想要都無
但擁有既人偏偏唔珍惜

而家最重要係公開條賤人出嚟等唔好再有人比佢呃，至於搵男人以你性格我建議如果你對個男仔有feel就最少set半年觀察期唔好咁快拍拖住，btw唔太建議你玩交友app

有我墊你底，放心

我都搵緊出口
但我好似盪失路

我無玩交友app
雖然曾經好想放縱自己乜都好
但始終都無用過交友app
（我認我唔夠膽識人）
我好似感覺失調麻木症左好耐

我係巴打，一樣被傷得深

不過唔好怪自己，用情專一係冇錯。
你付出既係真心誠意，而唔係傻，你只係冇遇到一個願意珍惜自己既男人。

曾經有段日子我有諗係咪自己唔夠好
所以佢要咁
但我自問對佢真係好好
到之後已經唔再糾結呢個位
而係覺得好驚
點解人可以變得咁快
亦覺得自己點解蠢到揀個咁既男人

交友APP就唔好玩..不過出去識多啲朋友係好既. 妳要有返自己既生活.

感情既野....分手....被人hurt......好多人都試過, 有時唔好諗得太複雜, 好似你細個學行仆親.....你會唔會以後唔敢行? 樂觀d

唉 我係外國既時候 自知自己有女朋友 就算見到有女仔想去識都冇咁做到

me too 我都係路痴

同條女分開三年就嚟四年仲未放低，i know that feel bro

呢２年幾以來都無左自己了
仲講咩生活
為左唔想再諗起佢
工都轉埋
都係無用

所以你其實好好仔

就係要搵返自己同自己既生活, 走出呢個困局

細個唔識死
但大個左會怕痛
要唔痛，唯一係唔跌
但無人可以100%保證我唔跌
所以我寧願唔行

無晒energy 去搵番自己既生活
而且好多時都會觸景傷情
成個人無左個重心
唔識努力

我前任仲會怪我「對佢太好添」
真係吹脹

其實我只係28，但有段日子我真係想尋死。
用結果來睇，絲打你的確係蠢，但你並唔係傻。
「我也不是大無畏，我也不是不怕死。但是在浪漫熱吻之前，如何險要，懸崖絕嶺為你亦當是平地」

好，打佐好耐 即係咁：
- 唔好用結果來改變決定
- 要用決定來改變結果

今日，你可以繼續活係陰霾入面
但對個賤男係唔會有任奇影響。
絲打你仲後生，依然有本事可以活得更精神。你既生命係由你自己來主宰，你既價值並唔係由賤男賦予。

想傾就繼續覆我，小弟唔介意係到同你吹下水

真係要的起心肝呀, 都2年, 唔可以再沉落去呀,

多謝ching
我覺得自己好蠢架
浪費左咁多時間唔開心
但對方根本一直無在意過

我唔係留戀佢
但就係仲會好難過、無動力、頹落去
有時連我都唔知自己想點
只係唔想咁落去

我知道浪費左好多日子同時間了
但真係提唔起勁
無左目標

好仔冇用 男人唔壞 女人唔愛

好仔而家好罕見

好仔冇market 何況樣一般 冇咩異性緣

樣呢D 好閒
最緊要係相處
有feel 既晌對方心中會變得好靚仔好吸引

不再相信愛情

係唔再識去相信男人講既「愛」

算啦 我已經對愛情冇哂信心

唔好好似我咁
我浪費左好多時間了

冇所謂啦 大把了咪單身 我係男 怕咩

男仔比女仔無咁擔心既
但機會黎到果陣都唔好放棄啦

反而我覺得女易過男有另一半 我試過比前度話我比較難搵到另一半

而家香港女多男少
點計都應該男仔易d?

已經冇哂動力去追女仔 分手對我既傷害太大 我選擇包容前度既缺點 因為我知道佢份人係咁同我真係好愛佢 我有努力去改自己既不足 但比人話江山易改本性難移

其實我依加同你差唔多 不過我會想識人 但唔會交心 因為我封閉左自己內心 基本上我個心依加係黑色

咁你已經比我好好多了
我係完全唔想識任何人
每日繼續生活，但就係少左重心，唔知努力黎做乜

仲care仲會sad就唔係唔鐘意啦

唔係care 佢啊
而係好唔忿氣，道氣好chok 咁
但對佢呢個人已經無留戀了

男又好 女又好
所謂嘅愛情都只是甜言蜜語

識下朋友冇壞既 對將來有好處 加上同唔同既人相處 你既談吐會大方同成熟D 因為你出去見過世面

暫時都唔太想住
係真係要好岩傾
又唔介意我咁封閉先會結識既

但你繼續諗依個人只會令自己辛苦，同埋好難識到男仔

你放縱自己到你識到下一個男朋友，佢會好傷心

講得岩，我就係比人帽左，想快d搵第二個忘記佢，試過對好多人動心，但佢地一係就有女，會收收埋埋，繼續同我傾落去，一係就美容鴨，出黎見過面，覺得唔妥，最後搵藉口走左，有時d野真係冇得強求，最緊要唔好咁容易沉船。

絲打你同屋企人相處點？
即使好多人唔認同你，你既媽媽依然會為你而自豪。
佢會因你既誕生而開心
因為你既笑容而愉悅

伊個世界依然有人對你有期望，有人會因為見到你既笑容而開心。

試下去做義工

我暫時無諗識男仔住
驚左了
真係覺得好恐怖

諗起既唔係佢
但始終係唔開心
始終都仲係好嬲好嬲
覺得好委屈

無放縱過自己
想過姐，唔敢咁做
所以先寧願咁樣虐待自己
我都覺自己好變態
但又覺得咁樣無錯
自己唔帶眼識人，就應該有呢個懲罰

我反而係個心麻木左
已經好耐無試過心動既感覺了
有朋友suggest 叫我搵過個，甚至搵SP
但我唔想咁
所以寧願自己一個傷心死

講起娘親
我覺得好對佢唔住架
咁辛苦生個女出黎比人咁對待
仲要係我自己揀既
好多野我無比佢知，我唔想佢傷心難過

我好耐都無發自內心咁開心笑了

絲打 同路人差唔多3年
放下啦 對方咁仆街，點解你仲要咁樣對自己啊

我都答你唔到
我都想放低
但個心始終好唔舒服

世上渣男何其多，女仔真係要好好保護自己

試下參加興趣班識下啦唔係叫你拍拖，當做個朋友

放縱自己既話又會種下一個因，跟住又會有個惡果自己食返，所以一定要好好愛惜自己身體，唔好因爲個渣男而令你傷害自己

我連自己本身有既興趣都無動力去再玩了
係個人無晒energy
而家可以係番工放工食飯訓就一日
我都唔知做緊乜

你朋友叫你搵sp咁樣害你你小心啲佢好

無放縱
又或者應該話無亂搞
只係放縱自己頹到唔知咩地步先會停

點解唔去玩，唔通你想咁就一世？咁既人生好苦悶

果個朋友已經疏遠左
佢甚至介紹男仔我識
但原來個男仔個個都flirt
仲要flirt 完佢佢都唔話比我知
靠害

你一路頹落去但個賤男而家記開開心心去食女不知幾爽，你覺得咁值得咩？

一來無動力
二來無左份專注
同佢分手之後我變得躁底左無耐性左
好容易發火
同埋同佢一齊果陣佢好反對我既興趣
完全係令我無晒癮

我知唔值
我知佢根本無上過心
但我真係唔知自己會頹到幾時

你興趣係咩？佢反對你就更加之要去做

女人青春有限，要捉緊呀

睇嚟你識人眼光真係幾差下唔止男友連朋友都咁衰btw你而家有冇知心好友可以傾訴？

唔好再俾過去經歷綁死自己啦
唔好再諗咩人生污點 嬲自己當初點解咁樣咁樣
你完全唔係蝕左 你係賺左架
你上左人生好寶貴一課啊

你已經重生架喇
以後會比其他人更加勇敢 膽大心細
會過得愈黎愈好架

整d 小手工呀
只係每次整完佢都話唔靚
有時朋友叫我整完可以試下放上網賣
佢一句就會反對

連我親手焗麵包，情人節整朱古力比佢，
佢都話難食
仲要係按佢口味adjust 過都咁既評語
但我搵其他人試味大家都讚

佢d feedback 成日潑我冷水
潑得多我就放棄了

運氣比較差就真

知心好友有既
但好多野唔敢同佢講
因為我知佢唔會接受到
佢一直以為我已經無事

咪傻啦
你估你唔講，你母后真係會唔知咩

我好少留 contact, 你想傾就繼續
大前提你要 download telegram:

重生
但而家係kick 左晌中間唔上唔落
行唔到出黎
反而想縮番入去

既然有人欣賞點解唔繼續整？唔洗理個賤男講咩，或者你而家可以整下啲小手工分散下注意力

佢接受唔到咩？你唔敢同佢講就唔係知心好友係朋友啦

佢知，佢好多野都知
佢知我夜晚匿埋偷偷喊
佢更加知最差既日子
我連續幾日一餐都唔食齋飲水過日子

有一段時間佢鬧我的
鬧鬧下佢都放棄了

研究下tg 先

我個個分左手之後 系佢提出 分左之後佢不斷放縱自己 成日出去飲 飲到個樣完全吾精神

一坐低就諗起佢果時嫌棄既說話
一嬲一炆就做唔到了

唉，佢係好斯文道德水平好高果種人
我講完佢應該好shocked.

有咩係到講，你唔好咁易信人啦

我無飲酒
我酒精敏感
唔飲得好多
同埋醉左會傻笑，唔太理想

其實我前度一齊果時都有打我，但過後佢話只係輕輕咁拍我，但果時我仲好愛佢。
果時佢出軌，我仲買糖氹佢，想佢回頭，點知佢話難食。
利申:一年前嘅今日我嗌生嗌死，一年嘅今日我成長左。
慢慢覺得自己要愛自己，如果自己唔愛自己，就算遇到邊個都唔會珍惜你。

咁你咪中左佢計囉，你嬲同炆就唔整咪正中佢下懷

我就係咁易信人啦ching

咁佢唔係你知心好友，知心好友係無所不談

我明
當時真係會好盲目
無左自己，當左佢係全世界的

好羡慕你走得番出黎
我仲未

但試左好幾次
都係唔得
佢成個魔咒咁

琴晚特登pm我話飲左8支 睇見都心痛搞到成晚訓吾到

咩原因令你比人打都一齊

佢同你講分手
但又keep 住搵你
唔會好辛苦嗎

當時覺得係愛
中間無責任既

岩岩先叫你唔好留tg，你轉頭就想留係到傾啦

咁咪比佢魔咒箍成世

一口氣追晒絲打的回覆，大概picture得到你的故事。
但，別跌入盲點，為何常感嘆好難搵好男人？很怕再行一步呢？
兩年多了，你有沒有做「你自己」鐘意既事？自己去下旅行？襯後生做一d自己想做的莫名奇妙的事情？
我分手後，到年多。的確，時間很難過。
以前，我既世界好細，只有她。
但分開後一年多的時間，我到直在學習自己一人。
低沈時，找個時間出走，去未去過既地方。
生日時，自己放逐自己去了尼泊爾，學習孤獨。
新的經歷總會淡化舊傷痕。
要怕的，只係你唔去寫！

唔係叫你學我周圍走，每個人療傷既方法都唔同。
但，好好地對自己好，學習一個人既快樂。
快樂，係自己手總好過放係人地手。

加油！努力生活，對你自己好d！時間總會過。

佢系有第三者所以分手系我辛苦姐吾捨得吾應佢

我繼續係對人零戒心
因為呢度個個都好warm 呀

我果時都係咁，又係咁打俾佢求佢返轉頭，又係屋企樓下等，又搵佢d朋友叫佢回頭，野又唔食。
過左一個月，我日日去玩，又學跳舞，仲po story，增值自己，佢仲偷偷地睇我story果刻，我已經覺得我贏左！
諗返起都覺得on9，宜家佢搵返我，我都冇理佢啦。
所以，咁難過都過左，之後嘅野冇咩過唔到。

P牌仔咪打埋啲5p字

我好努力了
之前既情況更差
只係努力到呢度我就無辦法再行多步了...

學習順從「你自己」個心！

分左手仲繼續聯絡
真係會好難受
ching 你仲辛苦過我

Warm鬼咩，個個見你係女先留tg，試下你話你係男人有同樣遭遇佢地彩你都有味，咪信啲狗公啦

你好犀利
我無你復原得咁快

能傷我最深的人 偏得我心

我到而家個心都仲係好唔舒服
我都唔知想點
亦唔知自己要點做

乜原來係咁架...
我以為認真傾的

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

純諗起呢句
個衰人無令我快樂過

其實你係咪真係2x歲？有冇咁單純呀

做返你鐘意既小手工/再學其他興趣，甚至乎同家人/朋友去下旅行都好，唔好自己一個去，你咁單純獨遊好易出事

真係廿幾歲
無花假

無令你快樂過.....
咁...為佢唔開心黎做乜
眼淚要為值得嘅人流

我想重拾興趣的
但拾不來

散心旅行去過了
散唔到心
去完同未去之前都一樣難過

20頭？中？尾？

可能佢當我水泡

Hello! 你過左黎呢邊既？

個心唔痛就唔會流的了
但唔知幾時先唔痛

中同尾之間

聽到都覺得你辛苦

佢睇死你，你反而要做到唔好衰比佢睇

唔好係到識人好危險，依到係當大家圍爐吹水，要識就現實世界識

想向前行，就行；想停，就停！
一切都係依循自己的心、自己既決定！
人生，係你自己手中。
再拍唔拍拖，睇因緣啦！
但你自己都可以令自己快樂，就ok!
之前睇Toy Story，我都喊到pk。
感受好深，亦知道我自己跟年半前唔同左！
對於我的那個「她」，我偶爾發夢都會見番佢留係我心入面唔好既野。
係好重，但會漸漸變得輕。
只要你努力做下其他野去令你自己開心，總會走出黎！

若果，回想過去，突然好失落個一刻。
知道自己唔開心，咪尊重自己唔開心囉！別壓抑，亦不徘徊。
快快搵d野攪，越莫名奇妙越好！
世事唔需要太多計算及原因！
祝快樂幸福！

helo，咁岩路過姐...

當你冇感覺，就唔會痛架啦

不過...係要時間嘅，迫黎無謂

心，未死先識痛！
死左既野，係唔會痛！

其實衰d 講句
知佢過得唔好，我就安心了

但你都係個好人呀
一開始無諗過咁多人鼓勵我的

之前番兩份工 就係為左同佢希望有將來 點知搞成咁

咁就快啲放佢上嚟，等大家幫你出氣啦

多謝巴打

但我到而家都未知自己個心想點呢

但我浪費左好多時間了
唔想再浪費
但move on 唔到

Toy story真係好感人教識左我地有啲事係要放手

咁而家係番一份？

同你傾幾句就覺得我係好人依個世界扮好人其實好簡單，反而做到真好人係好難，咪咁易信人有時我連我自己都信唔過

咪講到咁恐怖啦
我覺得你好好人啊

有句說話：
一個人如果肯分佢既時間比你，就等於將佢既世界都分比你
我一直都好同意呢句說話的

不如咁睇，你覺得浪費，但佢都同你上左一課

人生總會遇上幾個hihi，但每個hihi都令你成長

要Move On，不如就讓自己stay in...

沉殿下自己

大部分時間系一份 有時候會兩份 番兩份通常由朝早8點番到凌晨12點番工番長時間 希望想忘記佢但係都忘記唔到

及，找一個歸屬，不等於幸福！
預期在關係裡追逐，倒不如靜待一個懂得欣賞自己既人！

真心勁中

其實係覺得好委屈
個心仲係好唔舒服
我浪費左2 年有多既時間
真係爭氣d 話唔定已經有一番作為了
但自己就係唔爭氣

你要睇住身體
忙還忙，太辛苦就要停了
我都試過用忙碌黎逃避
但係無用的

網上講幾句野有幾難唔好見人鼓勵下你就覺得好人，好似樓上叫你留tg擺明有目的啦有咩係到講唔好？

anyway 網上識人真係好危險見你單純分分鐘出到嚟條友癲起上嚟奸左你都似

但好在有你提點我
唔係我又會衝動唔用腦留低contact

但巴打你真係好好，由下晝開始陪我吹水到而家
所以你唔係壞人啦

仲有要認清自己，但我做左二十幾年人連自己想點都唔知

巴打你心水都幾清

我唔係因為你係女先同你傾 就算你係男我都會講我既遭遇比你聽

Con 唔 contact 你自己決定啦
機會係自己爭取
但即使前方有機會，並唔代表前方係零危機。

有啲巴打係岩，永遠唔好隨便相信人
不過絲打你都係做唔到架啦，你伊種性格既人注定係會全力以赴去付出。

不過都係果句，你冇錯，只係傻。

有排我日日都訓覺，我老母都知我唔開心啦

我仲生存緊係世上，好大程度係因為我阿娘

得閒有時間咪嚟吹下水，唔想你留完contact比人呃之後又上嚟開po叫春

巴打你都識玩啦，見人單純就留tg

放心，明既明既
可以繼續share
雖然比唔到有用意見你
但樂意聆聽的

我性格係咁
你講得無錯
因為我一直覺得鍾意一個人就應該盡力對佢好
唔應該自私

我都知咁諗好即蠢

唔需要諗到咁有機心
只係咁樣分散式留言，對情況係唔會有幫助

如果只係打算比安慰絲打，對佢既現狀冇實際幫助。佢只會有少少釋懷，然後幾日後又再傷春悲秋過。

不過都係果句，機會係自己爭取。
有機會，唔代表冇危機

我講得中係因為我同你一鳩樣 連整手作都係....

‘The biggest gift you can give others is your time. Because when you give your time, you are giving a portion of your life that you can never get back.’

可唔可以問一樣野...
你係絲打定巴打？
好少巴打會整手工...

你句英文quote 同我一直相信果句中文quote 好接近

其實你真係要踏出第一步 呢樣真係要靠自己 我初初分手都好辛苦 嗌生嗌死 成日覺得自己為左前度回流香港犧牲左好多野 成日覺得自己付出左好多但換黎既係一句唔適合 但唔愛就唔愛 所以我先可以慢慢走出黎 即使到依加我都仲未放低佢 但我唔會再因為佢而放棄任何野 因為我已經為左佢放棄左太多野 希望你睇完我打既野會有所啟發

緊係啦 根本類近生物

我係巴打
我喜歡整手作係因為我喜歡「浪費」時間。

我唔係冇錢買野送比前度 / 女仔，我只係喜歡用心去為對方準備一切。

「很多人沒有時間認識東西，他們都在商人處買現成的東西」

我都知要靠自己
旁邊既人幾想我踏出第一步都好，始終都要靠自己
但我真係無力無勇氣踏出去...

咁你應該明我頹緊乜同做緊乜...

但我想知你整開咩手工？
真係好少男仔會肯坐定定整手工

心思好緊要啊
有心既話整咩野對方收到都會好開心

奉勸一句，唔好聽情歌
啲咩春秋、鍊金術就唔好聽啦

試下聽伊個啦

「太固執所以也痛苦得很可愛 從前樂意地死去活來 我縱使可以燃燒下去 誰來為那場趣劇致哀 」
就唔好咁傻啦絲打 👈🏻👈🏻👈🏻👈🏻

「曾經 盲目到望晚空等黃昏 麻木到願發生的蠢事持續發生 床前無明燈 提示每日重新做人
我不變 怎改變一個人 如像火鳥在洪爐內花瓣在懸崖上躍下才可再生」
你明唔明「鳯凰」個名點解

人地講到明而家冇諗住識男仔，上嚟開po都係想大家傾下計，咁你留tg有咩居心？想傾咪係到講囉

你夠膽講留tg目的淨係想純傾計？狗公到出面，仲講埋啲欲拒還迎既說話，見樓主單純就想食左人，百分之一百肯定想之後約埋樓主出街啦

我聽開周杰倫的
其他都少聽
反而有時聽英文歌多

鳳凰代表浴火重生？

你鐘意點諗就點諗啦
你唔明我都懶得解

但你都好好呀
都肯一直開解我

肯花時間開解一個素未謀面既人
唔係每個人都會的

哎呀唔好鬧交啦
咁樣我唔敢覆架啦

係咪阻住你食女所以懶得解？留tg就留返成人台啦搵食行遠啲

拳打腳踢都唔走
只可以話你犯賤

唔洗你話，我都覺

哎呀哎呀
唔好嬲啦

試過買佐堆積木，用雕刻刀刻佐堆字，然後慢慢上色再送比人 （刻到流血）；

又試過用一堆相組成一本故事書
先唔好講堆相都洗佐$500，淨係揾本岩 size & color 既書仔、sticker同顏色筆，已經忙到出煙；然後仲要由零開始去編成一本故事

唉.... 伊啲咪叫傻囉
此成只待成追憶，只是當時已惘然

其實係到傾大家討論冇問題，但條友想嚟搵食呀都係個句有咩係到講，留咩tg

發雞盲睇到你用血上色
嚇一嚇

砌相... 咁好心機既

我最努力整比前度既唔係手工
係食得既野
但佢唔欣賞
所以無再整了

呢d 付出唔叫傻
叫可惜
因為無個岩既人去珍惜

所以你都唔好激動了
我好怕面對鬧交/ 激動場面

都有個夢想既
會想去北海道小樽整個音樂盒：

個音樂盒要係一個城堡 / 教堂 theme，上鏈後會慢慢轉，當夠鐘時會有隻雀仔係閣樓彈出來。個雀頭 / 雀口要有一隻鑽石💎戒指

以前幻想會用伊樣野來求婚

從來機會就要自己爭取
好奇心係驅使人類努力的催化劑

今日，你可以係到做強者保護別人
但絲打永遠都唔能夠因為咁而成功脫離陰霾

你保護佢係無可厚非，但佢同時會錯失一個改變 / 被騙既機會。

所以，con Ng contact 由絲打決定
由自己決定，對自己交代，唔需要後悔。
用決定來改變結局，
唔好用結果來改變決定。

小樽去過，正！
但我麻麻音樂盒工坊
佢d 玻璃製品先正到喊！
有機會你要去下！
我當時係同前度去
仲係第一次同佢去旅行
就係我請佢去仲要比佢晌外面同其他女講話我逼佢

求婚既話，係鍾意你既
汽水罐個蓋都嫁

點可以咁撚求其
三年前我托朋友買佐伊個音樂盒來賀我屋企人結婚

因為我對於結婚無憧憬

我角度黎講
婚結唔結都無所謂
只要對方當我老婆咁樣
果一張結婚證書根本唔算係乜野
我亦唔需要用一張紙去保障自己
因為我既依靠從來都唔係張紙
而係我既伴侶

只能說你太有心思了

仲有佢點講你都改變唔到，因為已經成為歷史。

你既愛情就係一個交叉 ‘X’
你同前度係彼此既生命曾經交錯過，但你地既交錯注定係短暫，擦過後就會不復往來，何必再記住呢

罰你宜家畫十個交叉

傻瓜，冇人知你個兩年重新黎過會點
我只知你要擁抱自己依個過去
有過去兩年嘅你，先講得出今日你依番說話

X X X X X X X X X X
夠10 個了

我唔明
明明同你講請你去
你即時應承又攞假又主動book 機票酒店
仲鬆毛鬆翼同同事講
想人羨慕佢
但轉個頭，對住第三者，又可以話係我逼佢
其實咁唔情願係可以唔去的
唔好咁樣強加罪名落我度

但呢兩年真係好黑暗
暗到而家都未暗完

如果當初我tough d
或者有機會唔會好似而家咁

我討厭自己既軟弱

你都識講係第三者

重點並唔係幾幾個交叉，不過我相信你係明個思想。

唔好講埋啲懶感性說話，你講到咁無非都係想人tg你

人地想識點解唔現實生活識？絲打你可能覺得我係到搞事，搵交嘈 但依個世界唔係你諗到咁簡單唔好人地講幾句感動說話就咁易信人

我明

個第三者令我好唔甘心
係個老過我好多既大陸人妻！

你唔係伊類人自然唔會明

冇見過黑暗又點知光明係點？

過去嘅你有咁選擇，因為哥個係過去嘅你，當刻就係咁嘅選擇

你都挨過了，重係弱者？

哎呀我唔係咁既意思啊
我知巴打你驚我比人呃
我會小心
但我都唔想你因爲我同其他巴打有爭執
咁樣我會唔好意思的

鐘唔鐘意玩摩天輪？

我捱過，但其實又未過

我都明白無見過黑暗，係唔會明白光明既美好
但都真係太黑了...
好似無止盡咁

其實好後悔當初既決定
唔應該咁揀的
明明有好多條路
但偏偏揀左條最差的路

鍾意
但同我唔甘心有關係？

我個ex同左個mk仔一齊 我都唔甘心

就算未過，你都有依種醒覺先
永遠叫唔醒扮訓嘅人，但依一刻你都知你唔應該再訓

咁你揀條最差嘅路？但依條路，不是令到有今日嘅你出現嗎？

以前我都曾經有鼓勵過人

你既人生就好似摩天輪，有時高，有時低
當你去到高位時，你會樂而忘返，但同時唔系你想走就走到；
當你去到低位時，你可以選擇離開，停滯不前；也可以選擇留低，重新來過。

你有權選擇背著自己既歎息繼續生活，
但千萬唔好忘記你有能力轉身，當你180度轉身前，其實一切都可以重頭來過。

唔好再匿埋自己流眼淚，一公升既眼淚已經足夠，唔需要兩公升，三公升
「哭過吵過鬧過，你為愛做足了。再接下來就要，收拾了。」

仲有，好好記住伊份唔甘心，讓伊份唔甘心推動你繼續向前

但我果個係大陸女人
仲係人妻，仲要老過我
個男人仲要同我講佢同大陸人妻晌後樓梯點纏綿法
我果刻真係崩潰

當你180度轉身「時」

差一個字個意思差好遠

沖涼先, 你自己再諗下

醒左
但唔知下一步要點做
唔知點踏隻腳出去
我怕跌、怕痛
想縮番入殻入面

但如果當初唔揀佢，
或者會更開心？
而家已經輸到貼地
我諗當時揀咩都唔會好似而家咁慘

講起眼淚
我既淚腺非常發達
喊極都有，喊極都唔停

我都唔明點解自己可以咁傷心

唔緊要啦，如果我鬧佢幾句可以令你提高警覺，我都唔介意做醜人

都唔好嗌交啦
我好怕面對鬧交場面

點解要講埋出嚟如果係大陸人妻有冇佢地兩個合照？放上去等佢老公落嚟斬條仆街仔

兩年啦，不如去睇下心理醫生啦

個大陸人妻老公係香港人

佢同我講佢同人妻纏綿得幾開心
因為佢同我搞果陣唔開心
我唔enjoy 的

無佢地合照
但單人相要搵下

其實都唔算嗌交，一直都係我鬧佢但佢講啲感性野嚟無視我，搞到變左好似我單方面鬧緊佢

所以唔好激動
唔好嚇親我

放佢地兩個出嚟警世

條女個樣好傷眼球
比laser pointer 更具攻擊性

醒左已經好好了！
傻瓜，係人都怕痛怕跌
成長，跌同痛都必經

唔揀佢，都有可能遇到其他人
可能比佢重要差
起碼你重有自己，重有工返

唔想鬧交最好既方法就係唔比反應對方
而且我都冇興趣嘈交

不過絲打你既警覺性都唔會提高
江山易改，本性難易
你可貴既係你既一份純真 / 率真，而唔系蠢。

人與人間既相處可以好單純。可是，因為人有機心；當人大了，城府深了既時候，就唔會咁容易有朋友。你想獲得一份友誼，也要有踏出一步的勇氣。

唔係激動既，比起出面啲po

咁條仔咪蒙頭入閘，定佢對眼本身盲左

整喊我係唔理想既行為

但我真係未踏出到果步...

我只係覺得
最差既我揀左了
可以再揀一次既話
應該點都唔會夠而家咁差

我唔鍾意複雜既相處
簡單就好
我既世界都唔需要大
有所有我重視既人就夠

複雜事情我處理不來

佢地果d 係不受控

你唔甘心系因為你付出一切，非但得唔到任何回報，仲要比個豬扒過你既人笑翻你。不過咁又點，已經成為歷史。如果你因為不堪回首既過去而躊躇不前，佢地知道系唔會有一絲內疚，只會笑鳩你on9
「男人愛新鮮，女人愛保鮮」

咁我諗絲打你本身就系一個沉穩 (即系悶) 既人，而你曾經深愛既人係一個愛新鮮既浪子。或者伊個結局由開始已經注定系悲劇收場，我猜想男方一開始只系揾你攝時間；「食之未味，棄之可惜」，僅此而已。

PS: 我選擇用個人既猜想去講得直白少少，我希望拉翻你上水

仔仔好欣賞人妻
讚人正面，又讚人靚
但人妻連廣東話都未咬得正
我唔明點解呀仔仔可以硬起來

不過可能人地有技術
我無

你講佢整喊你？

未踏出咪Stay係原地，冇需要迫自己麻！

你都只係睇返轉頭先有依個結論，但冇人知當下你唔揀之後會點

我跌左晌泥沼
唔係咁易拉番上黎的

我本身係個好鍾意笑
亦好鍾講講笑既人
我份人比較不拘小節果種
會好聽話，但唔溫柔的

不過我真係prefer 穩定關係
我好怕改變的

佢係想食女姐
又見果時我係處
更加因為我身材姐
佢應該一開始就唔係鍾意我
係我蠢
條路自己揀，_ _ 唔好喊
仆完，痛了，所以喊了

我十年喇

唔係不受控，係衝動左少少姐

我話你呀
講到咁樣，令我眼濕濕了

但兩年幾了，仲要stay 嗎？
已經700 幾800 日有多了...
如果一早將呢份力放晌其他地方
點都會有意義過而家咁...

建議去學嘢

語言，藝術，音樂咩都好，要榨取妳所有空餘時間
當你奮身喺一件耗盡心思嘅事，過一年半載你就會恍然大悟自己早已習慣一個人

幾靚都冇用啦，個心拎出嚟係黑色

拿拿拿
核爆都唔割呀
錫就我都想想地割
太勇武

金牛座?

人地好正面的
呀仔仔成日叫我學下人咁正面
話我成日唔開心
但佢唔諗下我唔開心係因為佢

呀人妻係果種正面到日日IG 都會講好鼓勵性既說話
仲要呀人妻係保險agent

錫都唔割尊重前線決定

我？處女座
追求完美既癲婆

你夠勇武喎巴打
支持你錫
我後方支援
拎定水比你嗽口

講咩說話都冇用，睇下佢折墮個時個人妻仲會唔會係佢身邊

我是完美的金牛

錫就唔好搵我啦，搵返個位勇武巴啦，但我就點都唔會割

翻來正提，為你我熄佐隻多啦A夢牧場物語

其實絲打你上來系想點 ?
- 揾安慰?
- R 水吹?
- 重新出發?
- 「我都唔知」?

人妻搵得多過佢
一直都係

而且人妻好似好識吊佢胃口咁
呢樣野我呢世都唔會識
相處點解要咁樣
用晒戰術咁
我覺得會好攰

金牛睇錢好大喔？

我都唔割
但錫就免了
我暫時對春袋敏感

正題之前
隻牧場物語好唔好玩！！！
我好想玩，但連部機都無

我上黎啊，傾下講下呻下爆下佢d 衰野
其實我都唔知

做開雞係唔同啲

個位巴打勇呀就咁錫都唔夠仲要大大力

人地好高尚
唔會開床單的
我認有次同佢嘈交我衝口而出話人妻開床單
而佢即刻著左燈
即時維護人妻

但對於相處上
戰術呢類野就唔好預我了
我偏好正正常常，sweet sweet 的

呢d 叫溫柔的力量，明嗎？
成件事好有畫面呀

咁順便 sell 野，我 friend 買多佐隻 digital, 有冇興趣? (咁緊系要科金 )

我暫時玩佐20日，冇睇攻略，missed 佐好多野
但正正因為唔可以翻轉頭，先系遊戲既樂趣
雖然冇連機玩地下城，但都吸引

令你眼濕濕唔係我呢。。係你對依段感情嘅認真同執著
證明你當初冇選擇錯，因為你真係認真對待依段關係

冇人寫包單你一定會過得好過依家，況且，邊個話人生一定要有意義？
有冇，都可以繼續走下去

金牛座的優點

耐性十足、一往情深、有藝術天份、腳踏實地、做事有計劃、能堅持到底、擇善固執、追求和平、生活有規律、值得信賴、有主見、意志堅定、熱情、友善、有耐心及責任感、可以信賴、實際、可靠、具有商業頭腦和牢靠的價值觀、富美感。做事謹慎．事前都會深思熟慮型。金牛座的性格特徵是謹慎，喜歡安逸的生活，行動之前都會三思而後行，且細心負摃，做事較少失敗。

金牛座的缺點

佔有慾太強，善妒頑固的死硬派、缺乏協調性，不善於分工合作、做事態度過於嚴肅、缺乏幽默感、不知變通、過於堅持自己的步調、規矩太多、太過謹慎、缺乏求新求變的勇氣、貪婪、頑固、嫉妒心重、懶惰、古板、缺乏應變力、自我放縱、易怒。固執．缺乏積極型金牛座非常頑固，比較堅持己見，認定的事會堅持到底，而且行動緩慢，總是慢半拍型。

你當中85%

乜野係digital?

有無得採礦石？
我最鍾意係牧場物語果隻礦石鎮的伙伴們

你句「傻瓜」令我眼濕濕了
我認真係無意思的
因為只有我認真
對方根本無在乎過

而家就係無晒意對咁行
都唔知自己想點同做緊乜

我 ex 就系戰術型...
佢仲要系心理學一級榮譽生 okay, 我完敗
「愛若為了永不失去 誰勉強娛樂過誰」

大陸人妻唔開床單，原來個賤男都有天真既時刻

如果佢搵番你,你會點?

大大力個下笑到收唔到聲

星座黎講
我既死穴會係雙子座同射手座
無睇星座書
係現實生活中得知

戰術型不了
相處要咁樣，好攰

冇玩過你果隻

我以前玩果隻係 NDS《新牧场物语符文工厂3》
記得果陣系地下城打佐好多樽春藥送比囡囡加心心

Digital 即係電子版，冇得放二手比人
(唉... 講起部 switch 當日比佐ex 既笑容，我買佐部限量伊貝比佢 不過諗翻都係 sweet. 即使結果系悲劇，我冇後悔。千金一笑

可能人妻晌佢心入面好純潔
仲係處都未定

仲要連後樓梯搞都話比我知
唉，其實唔洗講得咁仔細的
同我講佢地上過床就可以了...

可以既話當然想打鑊佢
但都係講下姐
我block 晒佢，佢搵條毛啦佢

我琴晚飲緊維他奶
睇到個post
然後噴奶

眼濕濕咪好，對得ＭＯＮ多要潤下呀！
我地從來都唔能夠要求人地係點，但只要你對得住你自己

咁，到你真係知自己想點同做緊乜，先去行下一步
Let's get lost

佢話比你知個刻就同你講分手？

巴打你太dump 本
雖然我都買過iPod 比前度
但佢幾日唔夠已經同我撻花左部野了

唔，點解你講digital 果句咁難明既

成件事健康晒

我對得住自己
對得住佢有餘
但佢呢？對唔對得住我？

其實我好想知
更想知道之後鼓起勇氣去行
但我fail

好掛住連登以前啲膠post真係好好笑

唔明你點解話all in 左 冇追哂post 但人生最寶貴就係時間 你淨係浪費左兩年幾 所以唔使太介懷佢 佢只係你一個過客 一個佔你1/50 時間既過客

巴打女死女還在

點夠你泵本，北海道

果晚吵大鑊
然後我都嘗試努力去原諒
佢仲要叫大陸人妻扮好人搵我傾
但最後都分
仲要比條友WhatsApp 話冷靜
但其實佢未講之前我都已經心淡
我接受唔到佢既唔忠誠
掂完第二個再掂我
好核突

但真心
我好憎人咁樣無頭無尾結束
仲用WhatsApp
完全無承擔

等香港好番之後會再出現的，放心

我只想，身體健康

都係哥句，你不能要求別人對你等於你對佢
咁樣你會好痛苦
係，係唔公平，但愛，有公平嗎？

你依家唔知，咪讓自己係依個唔知嘅狀態
有問題嗎？

就即係同佢去左3 次旅行
3 次都係我比

連佢工作關係要入境高加索
咁入境要比經濟證明
要唔知$25000 咁樣既
佢戶口唔夠
都係我墊比佢

哈哈，諗落都覺得自己cheap

誠實少少面對自己

我好肯定，只要佢揾翻你，你都一定會原諒佢。
冇辦法，你唔係心軟，你只系願意為愛情而付出。

「得愛情微不足道的一面，不忠的人才懂得愛情的不幸」出自王爾德詩人

又寫漏野

「忠誠的人只懂得愛情微不足道的一面，不忠的人才懂得愛情的不幸。」

散左之後揾唔返同佢一齊嗰種感覺

我不要做弱質病人
變一個負累你不幸

我明無公平呢回事
但都唔好咁樣
唔好將我對佢既好咁樣踩在地上
我都係人，都會痛

呢個狀態已經好耐了
理智話我知要停了

個大陸人妻點同你講？換個角度睇，用whatsapp分唔洗對住佢個狗公樣

一定會

我唔鍾意佢了
佢搵番我
我唔會理佢
唔會比機會佢
就憑佢當初咁對我
我唔會
再比機會佢，我就係再傷害自己

我天生心軟
唯獨對佢，我唔會

咩感覺？咩事分手？

只能怪 造物弄人 你冇遇到我 而我又冇遇到你

利申：同你情況差不多，時間長你少少 五六年

咁長時間，咁依五六年有冇拍拖？

人妻話仔仔講大話
佢無同仔仔後樓梯扑
將所有野推番落仔仔度
仲話覺得我同仔仔好襯
佢唔鍾意仔仔咁話
但好多次我同仔仔夜晚一齊
人妻都打比佢傾計
正常搵朋友點會咁夜？

用message 分仲要唔講明
我唔接受
有一段時間我糾結於佢唔講明分手同原因
我好想要個答案
想佢直接判死刑
但耐左之後就判佢老母啦

你女朋友都打你？

冇呀 同佢一齊差不多7年
分手後諗 以前未同佢一齊都係咁生活
之後就回復一個人 享受下單身 多啲搵朋友咁

1. 我指當時既你
2. 你剛剛既說話我聽住先
Umm..... 如果佢影響唔到你，你應該已經離開佐原地。
你唔系因為清楚自己想點而停低迷失，你係因為唔清楚自己目標而停低，兩者係唔同。

其實重新學習相信別人會對你有幫助
但大前提都要睇下絲打你既心臟承受能力

我之前諗
唔係因為失去
本身一直一個人
但突然多個人
然後又無左
去番得番一個人
份失落係黎自兩者之間既落差

我除左依句。。。之後都唔識唱

正正因為你係人，你先會痛，你先知點樣對一段感情認真
換句話說。。。。。。

感情唔係由理智去控制，
自問個心捨得咩？甘心咩？

一次不忠，百次不容

分得好

享受下一個人獨處既時光啦

我回覆時只睇左你第一個post同topic
我唔知你ex打你
但打得你真係唔好同佢一齊
就算痛好耐都好 都會過去

我唔敢再相信人住
特別係男人
我唔想再被摧毀
好難先由一隻爛公仔，執番齊所有野變番個人的

當時既我絕對會
但而家，一定唔會

我真係唔知自己想點

隻歌好聽的
可以聽番

佢唔係人
我一早就知
但都唔好咁樣對其他人
唔鍾意既不如一開始唔好搵我撩我

唔甘心
但更唔甘心繼續晌佢既陰影下面

其實想私下揾你系希望你講多啲
如果你唔介意就系伊到寫

我唔肯定你希唔希望比別人「協助」
但如果你願意分享，伊到都會有人樂意聆聽

其實中間原諒左佢好多次

佢出團食女
話果個係玩青年團體識既女仔
唔開心
於是幫人出單人房錢叫人跟佢團
結果食左人地隻豬
仲要同同事彈人地波細樣衰

我問佢有無戴套
佢話有
仲話係條女去佢房引佢
但唔係一早想食，點會有套晌身呀？

I mean.... 你要寫多少少
先能夠大致猜想你內心深處係諗緊乜

始終我唔系你，我唔能夠話你應該開心，唔應該唔開心
即使系網上相識只能係過客，一份簡單既尊重都是必要

呢個一定啦
以前條路有人一齊走
而家我一個孤身走
就好似一齊行上山頂
但一個人行返落山咁
不過冇辦法啦 唯有去搵第二個山睇下有冇人肯一齊行

佢打呀
仲要以為我大肚兜腳踢肚
真係好在無bb 咋

有d 陰影抺唔走

Thanks

2年濕碎啦
利申3年

上得黎講
都係想傾下爆下
就算聽你地鬧下佢我都開心

當然，可以企得番起身就好了

點解會咁忍得個時你就應該分啦，比著我係你一定大大力閹佢春袋

你叫我問自己想點
我真係答唔到
最想既係睇佢折墮

但自己黎講，我真係唔知自己想點
以前做每樣野都好有衝勁
而家團火熄晒

好多時獨處冥想會諗到好多野，希望對你有幫助

佢係我初戀嚟嘅拍左2年半左右 之前以經有人同佢講過話鍾意佢 但佢冇受 以為我地可以好穩定 點知有個比我更好嘅 。。。。。唉。。。
咩感覺？佢又係嗰啲明明佢錯又企到硬一硬嘅女仔 但我次次都鬧唔落 氹返佢 佢嬲完又會氹返我 所以嘈交都好快嘈完 唔會帶返屋企 平時又會激下佢 佢嬲個樣都幾得意下。
可惜。。。。

原諒左好多次
仲有好多大話
我都唔明點解可以咁盲目
果時以為全世界就係佢
無左佢唔得
更覺得隻豬比左佢
更加要同佢行落去
因為下一個男人應該會好介意我唔係處
所有野加埋我就忍忍忍忍忍

我以為你被打巴掌⋯但踢肚⋯⋯
咁你應該為你做既決定而自豪

唉 你自己決定啦 telegram 留佐比你
我緊係知你唔知自己想點
但你需要既並唔系渲泄，而系重新開始既動力
伊到唔會比到你

感謝ching, 會研究一下

我大概同你一樣

因為分手，我冇理到自己啲錢，結果系股市輸鳩哂 (到清醒翻既時候就當然灰到仆街 ) 咁無辦法，唯有重新來過

也因為佢(EX)，我都冇佐愛一個人既勇氣
我會討厭真心誠意既付出

因為佢，我對未來都冇佐希望
四年前我會上前綫；今日，我只系去過一次和平既示威

不過如果你問我有冇後悔，我依然不悔

好，你播俾我聽呀！

佢係唔係人同點對其他人你都阻唔到架啦

兩樣唔甘心係有分別
前者係已經發生了，感受都已經有，會深刻很多
你後面樣唔甘心係因為你理智驅使你而作出改變，但改變未發生

佢咁水性陽花你應該慶幸分左手

原諒左好多次 仲有好多大話 我都唔明點解可以咁盲目
- 你只係傻。你願意相信一個人會變好，願意相信佢為你而改變。你沒有錯，只是遇上沒有珍惜自己的人。(你可以參考下胡杏兒結婚時講過乜)

果時以為全世界就係佢無左佢唔得
更覺得隻豬比左佢 更加要同佢行落去
因為下一個男人應該會好介意我唔係處
- 鐘意你既話，有冇豬邊係咁重要 不過當然啦，市場上實有人會介意，自己 adjust 下

耕翻陣田先

刮黎講係碎料
踢肚我先估佢唔到

我都好慶幸果時無b
亦無同佢繼續
我唔想再比人咁對待

動力黎講我都唔知邊度/ 邊個比到我
上黎講個心係舒服左既
睇你地鬧佢我會開心左

所以要戴眼識人有啲女仔十幾歲比人搞大左個肚，咁就一世

但你放心香港地正正常常樣既女仔一定有人要唔洗擔心btw分左手咁耐有冇其他男仔追過你？

多謝安慰

我同你唔同
同佢分手之後
我戶口既錢多番

仲有既係，我好後悔

嗯.... 都唔開心... 冇佐幾十萬
不過仲後生，唯有再來過

咁你後悔乜?

阿叔想點呀起晒痰喎，講嚟講去都想人私底下搵你姐，乜你覺得搵你就解決到個問題？定搵你幫你解決性需要？

隔住個mon 好難播喎

所以呢個位我一直覺得好委屈

係
你講得無錯
我唔甘心係因為已經發生左
無得改變
後者佢未發生
又或者咁講
我知再咁落去我會更唔甘心
所以要醒了

唔能夠話你錯
但你伊種偽善唔會幫到佢
絲打只會得到短暫既安慰，然後再次迷失

記住，偽善

聽落隻game 好好玩

但傻都係錯既一種
錯左咁傻
咁都會妄想佢會變
竟然相信一個滿口大話既人
好蠢

我自己都覺得隻豬好重要
Keep 左好多年
同埋感情台好多巴打都話介意
咁我估應該都真係好多男人介意條女係二手

我已經過左十幾歲既無知時期了

有人表示過好感
但我拒絕，或者縮番入殻
我驚

點解巴打咁有米

後悔同佢一齊過

偽善夠你偽？我嚟依到只不過係吹水比下建議冇話一定幫到樓主，明知佢單純都係咁引佢同你tg，都唔知有咩居心

咁呀。。。諗方法唔隔住個mon lor~

錯不在你，應該受責備係佢

其實你一直都知自己想點，不過你缺乏左一個動力推你一把
我相信係依個POST入面你搵到好多支持，好多位俾你繼續前進
最重要係，當你想行嘅時候先去行

我EX 都係幾手啦...
但真心，我唔介意。

當一個男人冷靜落來時答你介唔介意對方唔系處，佢一定介意，因為無人喜歡二手貨。
但其實，如果個男人係真心誠意喜歡你，佢系唔會介意。
PS: 你問男仔介唔介意 A 女仔唔係處，如果佢諗都唔諗就答你，個答案會系最真。

我咪一樣儲佐好多年
我同你年紀都係 +/- 1 左右

想企起身就要向前
你只會叫人繼續get lost
你系偽善

你地真係比左好多支持我
至少今日無平日咁愁

你地鞭前度屍我都睇得好開心既

我係最近開始知開始醒
但真係無動力

最怕男人口講一套，心另一套

唔好話日後既男朋友
我自己都好介意
似份禮物比人拆開左咁

我以為你大過我好多

你一路話後悔系唔會對件事有絲毫幫助
你只需要問自己「如果今日繼續係咁，明天繼續系咁」，兩年後既你會唔會後悔?
或者，你再問自己「如果你能夠窺探到媽媽既內心，知道佢會因為你而匿埋流淚」，你仲希唔希望自己係咁。

我係絕對唔認同其他巴打叫你繼續停低

斷估你咪係 27
我先28 (你肯定冇爬文) 唔鬼理你，打機

口講唔介意肯定呃你，因為愛佢先著緊佢個處愛佢先想要佢第一次，如果唔愛既話一般男人話之你係咪處屌左先講橫掂都唔係同你過人世

但不過心入面介意姐，男人遇到心愛既女人一樣都係咁愛佢即使佢唔係處，善解人意非處vs港女閪格心處女，男人一定揀前者

有時自己好迷，有其他人提點都係好事

我覺得前度永遠都係要多謝嘅人，因為係佢令你成長

你要一醒就有動力。。平時你自己起身都會想懶床啦

你開多個po公審佢，我諗你應該會睇到放低心頭大石

題外話
有時啲野，你情我願
自己柒佐就要認，唔好諗住公審人

其實我好努力晌娘親面前扮無事的
我扮到好有進展咁架

我想move on
但無力

28 歲，你都好後生喎

我分咗手3年半都仲係掛住對方，但佢都宜家已經換咗兩個男朋友

但我真係好介意
耿耿於懷

咪兜圈讚自己後生啦屌你

你呃唔到母后，算吧啦

我係建議樓主搵下興趣，出去興趣班識下人以佢性格識男仔要係現實世界識唔係網上識，唔係好似你咁留個tg就話開解到人咁邊個偽善啲

果個年紀
果個處境
真係好迷
迷到連外人都覺得不可思議
所以真係好需要有人點醒

呢個前度我唔想多謝
但我真係好希望有成長

但我訓左兩年有多
真係要醒了

絕對會
到時請你地鞭佢屍！

無呀
讚緊你後生

你就好似同一個小學雞講：「作唔到50字唔緊要，試下寫住500字先」

屌你啦，出到佢興趣班就唔洗上來呻

個個都會經歷依Ｄ時間
你唔係第一個，亦唔會係最後一個啦！

你成長左啦，起碼你知醒，同兩年前唔同左
不是嗎？

人黎，拖出去打

我咁努力交戲
你話人地呃唔到

都係既
但好想收復失地
補番失去既時間

一個女人被人打就你情我願？個賤男賤到咁玩完人就想拍拍籮柚走？其實你係咪驚比人公審呀

答案你自己知
比我講兩句你已經質疑自己，咁你覺得你演技有幾好？

買部機打下啦

如果你係一個好女人，專一，對佢好已經可以cover到

一早開個po公審佢就唔洗浪費你兩年時間啦

唔出興趣班唔通比你tg呃蝦條？

好心啦 傻同蠢係唔同
絲打係單純，唔係低能

當你用依個心態去面對。。。
永遠你好難去改變
因為你俾自己困住左自己
時間冇得補，你只能決定點樣運用下一秒

隻game 簡體字既喂

我寧願相信我呃到娘親7 成

時間過左去就過左去
但正正因為浪費左咁多時間
所以先更要快d 醒
咁先可以追番進度

我連開呢個account 都考慮左成個月呀
我一直都係睇post 架咋

但始終會覺得對對方有所虧欠

冇人俾個進度你，何必要咁樣迫自己呢？
好心痛你咁哦

我冇連登仔咁介意繁體定簡體

因仇恨而限制思想有鳩用咩 大把書係用簡體寫，仲要平

無人比進度
但我對自己都會有要求
逼會辛苦，但唔逼既話，我唔會行到出黎
事實上逼完都唔係太有效

我個人都麻麻地簡體
繁體是最美麗的

冇人話過絲打係傻同蠢，絲打係單純太易信人分分鐘同你出到嚟比你哄幾哄就上床

既然你試左迫冇咩效，咁點解唔俾空間自己？
自己對自己嘅要求，係沿自咩？

記得整理好有齊證據先出街，同埋唔好爆自己樣同contact出嚟

空間，比左兩年有多
就係咁樣
呢排逼過自己，有好少少，但始終唔得

我一直都對自己有要求的
由細到大都會有

但都冇辦法已經發生左

我更寧願花時間去欣賞遊戲既美麗

冇人話俾左幾多時間自己就等於夠
就好似之前咁講，未READY就未READY

咁你個Ｄ要求邊度黎？
你由細到大都有，但冇人一出世就知我要入大學（例子）

絲打 我明白你感受
我都曾經遇過一個大仆街 同我講完分手 仲要足足紏纏咗我5個月 講到幾愛幾愛幾唔捨得到最後都係撚鳩我冇復合到轉過頭就有另一件
成長過程中總要遇過幾件蛋散先會睇透世事
加油要活得比佢好令佢後悔

有朋友叫我試下追個一女仔 雖然我都覺得個女仔係靚 但我自己已經冇哂心力去追一個女仔 連同一個女仔keep contact既心都冇埋 我都唔知幾時先走到出黎 依加係覺得自己唔應該出黎害人

琴日七夕 我係ig祝福自己D朋友 我又手多祝福埋我前度 不過佢冇我新ig 唔會睇到 其實我係咪好傻？ 佢咁對我都仲祝福佢地

所以覺得自己好豬
似比狗咬左咁

簡體字真係不了
有時真係連字都睇唔明

我初時直情唔知幾時會heal 到
就好頹好頹
但都快3 年了
我唔想咁樣落去
我曾經頹到連自己都討厭自己

我未ready 但好想ready 番
唔係講緊拍拖，係個人ready 番真正去正常生活
識得笑，搵到意義

做人唔係應該對自己有要求的嗎？
如果講大學，我果時都好明確一定要讀大學架
係本身就覺得對自己要有要求啊

我未行到出黎
仲係好驚
亦唔prefer 咁快有另一個
對對方唔公平
唔想利用對方去cheer up 自己

我share 唔到你既感覺
因為我好憎前度
所以真係唔會祝福佢
如果做左你會舒服D, 就做啦
做完如果自己難受既，我會建議唔好了
無謂令自己唔開心

比佢中出過未?

其實如果佢有上連登
一睇就會知係自己

你唔想咁落去，同你真係可以行落去係兩回事

你理智同情感唔同步，可以點？迫自己會更好？

做人點解要對自己有要求？邊個話一定要有要求？
或者話，有人只係滿足基本生存需要已經好Ok，再多嘅，其實都係欲望或者所謂嘅「要求」

BB只會滿足食玩訓，其他嘅嘢邊度黎？

所以我好努力令自己可以行落去
如何再係咁落去
我知我3、5、7 年後都會係咁
唔可以再咁落去了

我會對自己唔同方面有一定程度既要求
就好似以前會要求每年大學GPA 會set target 一定要達到咁
我會希望自己有進步

的起心肝，用行動去改寫自己嘅命運
總好過好似喪屍咁無靈魂地生存

絲打你可以架！相信我！

利申心死咗3年去俾自己淡忘上一段嘅痛，算好番，而家期待緊下一段邂逅

你今日醒了，只係欠動力
就好似香港咁，一班人醒了，想推動改變，但「羅馬非一天建造」

你未答到，你依D嘅要求唔係石頭爆出黎
要有進步都唔係自身內在嘅嘢，況且進同退都只係角度問題

我之前都好似zombie 咁樣，
行屍走肉
明明好有問題，但又繼續由得自己咁樣

好好，你都叫好番
我仲未
傷口略嫌有點大

但我搵唔到動力來源
只係知道唔想咁樣落去
好糾結

又真係唔知喎
由細到大屋企人都教我對自己要有要求
所以就咁了

我由初中已經嘗試睇殘體
果陣冇錢買繁體書 差10倍價錢

咁你有乜興趣

人想去變好依個心態係正常
但你腦同心都要ready先有得郁！

你說出重點，你都係「被教」出黎應該咁
依個都只係代表緊一個角度
人生係唔係只係不斷向前？不斷進步？

無計，有啲嘢就係只能夠靠時間去治療
你嘅遭遇，我都有一半係遇過嘅
如果覺得而家嘅自己係未接受到下一段感情的話，喺度放住負先我都覺得好正常

咁諗啦，甩咗呢個對自己何其差嘅人，換黎新機遇，未嘗唔係一件好事，就有如eason一句歌詞：
「抬頭吧 黑暗過會是晨曦 懷著樂觀總有轉機」
與其將自己困在過去之中，不如對現在同未來作出新嘗試

當然啦，如果依然覺得sad爆的話，歡迎你黎自己傾訴

點為之走唔番?

其實而家都唔諗感情住
只想自己既生活重回正軌
但就係無乜動力去做任何事
時間就咁浪費了

追左小小
有幾位巴打講得啱 唔好咁輕易信人留tg呀
連登好撚多狗公㗎

同當年嘅我一模一樣
當時個腦只係顧住工作

襯要慢慢療傷，隨便浪費一下時間啦

我無呀
Tg 太高科技，而我太低科技

已經浪費左好多時間了
如果係一年前
我都仲會比自己繼續咁
但都咁耐了
要醒了

小心為秒 世界很簡單
人類很複雜

所以我都係鍾意簡單Ｄ

做HIHI野,搵個水泡

於是就好易俾人氹到
試，係可以試嘅
不過戴眼識人囉
唔好一開始就訓身就啱架喇

唔想搵水泡
對雙方都唔好，都係傷害

巴打發現左我好易比人呃了
所以我會好小心
唔想再訓身比人呃然後而傷心
唔想再loop

試下去做瑜伽冥想，唔係樣樣野都對你有幫助所以要不斷試，總有一樣可以幫到你

無錯，每一段關係都會有機會帶黎傷感，呢樣係無法避免嘅
可以做嘅係，自己喺接觸嘅同時多加小心，用自己嘅判斷能力去決定一個人係唔係信得過
諗下有幾多野係可以同對方交流

相信就咁同你講「相信我啦」你都唔會信架喇，俾機會你去試啦

你天生性格係易比人呃

就算你唔想複雜，但身邊所有人同事都係好複雜，你冇得改變，若果你只係想簡單對你以爲人會用同樣方法對你，咁受傷害既總會係你自己

試完出事咪大鑊
唔制
我會努力學識帶眼識人

比巴打睇穿了

但我真係討厭所有野都咁複雜
簡單d 唔好咩？

所有事都有代價，可能你付出左隻豬換來慘痛經歷，而依啲經歷可以令你成長。唔好諗咁多，小心識人，如果你下一任男友係好人既話就對佢好啲補償比佢啦

睇穿你有幾難依到啲人見到你啲comment一睇就知你易比人呃

簡單係好，但當所有事都好複雜，人變得好有機心，咁受傷既只會係你啲簡單既人，依個世界既人同事你改變唔到，唯一可以改變只係你自己

但最緊要係move on 到

我d comment 真係咁易被睇穿嗎

但我真係唔想連自己都變得複雜

係，要一步一步嚟

你上嚟問得都係想解決唔係想逃避，已經踏出左第一步，雖然我地唔係咩心理學家，但三個臭皮匠勝過一個諸葛亮，係到咁多人有唔同意見，總會有一個方法適合你最重要係你唔好放棄

咁嘅人都咁多女人跟

唔係易，係連諗都唔洗一眼就睇得出

唔係話叫你複雜，而係想你提高警覺，而家識男仔最少set半年觀察期，可能有朋友會話半年人地都走啦，但如果個男仔係好既愛你一定會等你，相比起半年同佢對成世既時間仲長，通過左到時識左個好男友同佢簡簡單單過人世咪幾好

上兩星期分手....就5年啦...我真係接受唔到。依幾日開始個左腦成日都有把聲講野咁....唔敢同朋友兄弟講，怕佢地擔心又幫唔到我。

P.S兄弟們，睇到唔好關心我，我怕仲大鍋。

條友正廢柴淨係識打女人，同班牛屎佬一樣

咩事分手？

真係咁明顯嗎！
但我睇番點解唔覺既

知道
一定會帶眼識人
睇清楚先

咁明顯你都睇唔出你依種人最易吸賤男你太單純平時返工啲人咪成日點你做野

拍左五年，分左兩年。

習慣左就冇乜野

得閒約下唔同既女仔食飯、傾下計。

如果剩係想有人陪唔使諗太多

有咩事唔好收收埋埋

細聲講：真係唔太睇得出

咁又無啊
係都係老細點我姐
番工果陣我戰鬥格的

佢話無感覺....我唔敢諗佢係咪真

絲打i know that feel
我拍咗一年半，條仔對我又係好差，會扯我頭髮，喺地鐵站打我塊面，自己同啲女傾計俾我發現咗之後又賴落我到話我錯，真係好心痛。但係當我慢慢教返好佢之後我發現原來自己都心淡，最後都散咗。

你會遇到個更好 加油

分手嘅藉口都好信
所謂嘅理由，重要咩？
算數把啦，搵過個好過

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

我都明 傷害係真係傷害左你 嗰種傷心唔係咁易可以拎得走 就算想重新識過一個人 都會驚又會受傷害 好辛苦

咁....想脫離頹廢嘅自己未？
可以諗下出番黎社交下，識下朋友咁啦

朋友咋，熟咗先好諗下一步吖

多謝你啊
呢排同咗第二個一齊，但發現好多嘢唔夾，最後又散咗。但又冇啦啦諗返起之前嗰個，雖然佢對我好衰但我又好犯賤咁掛住返佢..見佢ig story 成日都好頹搞到我又想同佢一齊返，好煩啊

絲打 我希望你有一日會有勇氣行番出黎 我自己覺得女仔比男仔容易搵到另一半 你本著識人既心 我相信你會遇到個好男仔去打開你既心𥦬 雖然我咁同你講 但我自己就做唔到 我封閉左內心 唔相信愛情 唔想見到有人好似我咁 更何況你係女仔 女仔要比人照顧 比人錫架嘛 加油呀

如果你想復合既話 你要諗你想復合既初衷係咩 佢有咩咁那吸引你 令你想復合 唔好因為一時衝動而去復合 咁樣你只會好辛苦 你可以先單身一段時間 面對自己 諗自己究竟想要乜野 咁樣對你將來既感情生活有好處

我自己就仲未放低前度 見到佢同個mk仔一齊好唔甘心 好唔開心 想佢番黎 但我又想佢同個mk仔開開心心 內心好矛盾 依加我又封閉左自己內心 唔相信愛情 我唔希望你會好似我咁

你一定一定要諗清楚

咁如果我係你前度，我話想同你一齊返，你肯唔肯？

Um 我會考慮下先 會考慮下大家行得遠唔遠 會諗一齊番之後大家會唔會好辛苦 如果我覺得你冇成長/改變 我就唔會一齊番 純粹個人意見 你就隨心 不過一定要諗清楚 我個case 係大家都認定左對方做終身伴侶 但最後都係分手收場

好啦唔該曬你呀ching

我前度分手兩星期後就同左個mk仔一齊 我好你少少 我會約朋友出街食下飯咁 我就直頭開左個新ig 我從此係佢個圈子消失 不過佢新男友就冇private 有時會stalk條仔既story 我到依加放唔低前度

你想再傾多D既話 可以加我tg

我都好想消失。但我知道自己始終放唔低
外人睇我表面無乜野 但內心始終 仲有一點點
或者我依家只係小左一個精神寄托 有時我連我自己做緊啲咩 都唔知。成日聽歌 睇書 好似一條喪屍咁 行屍走肉
又好怕放假 一放假除左訓教 就唔知有咩做。份工 又係長時間一條友。有時諗到牛角尖個下 有小小衝動想了結......

但你地就嚟分個時有冇咩先兆？5年感情唔係話放低就放低

著戰鬥格咪引埋啲狗公過嚟

唔好再留意佢，搵啲野做分散下注意力

我搵左幾個月 都搵唔到 除左聽歌 得閒睇下書

巴打 加我tg @asianboiJJ

衫唔戰鬥的
工作態度戰鬥

想，但未有動力

工作上戰鬥，生活都要戰鬥盡快走出個賤男對你既影響

既然人地係到留tg你都有心動想同佢傾咁你出去識朋友有咩顧忌

對住個賤男我直情想成隻Hulk 咁掟佢落地
掟爆佢個頭同龜頭！

我都係晌呢度傾咋
無tg 傾的

如果冇法律後果，我諗應該有好多人同你一樣想扯爆佢龜頭但你而家首要係活得比佢好

其實可能得我一個咁唔開心
佢其他女好似好睇得開咁
可能d 女都係玩，唔係認真

活得一d 都唔好

咁可以係到傾點解唔試下出去識新朋友同佢地傾下，新朋友唔一定係男，最主要係希望帶到你走出去忘記個陰影，至於感情就慢慢嚟啦

唔知
無動力去識新朋友
識新朋友好攰的
仲要唔知夾唔夾
唔夾又好難繼續friend 落去

唉，我都唔知自己想點

過去由佢過去, 唔好太執著過左去既錯誤, 展望將來, 妳唔踏出一步, 其他人都好難幫到妳架, 努力喇. 一定可以活得比佢好.

都唔係既，你上嚟講條賤男惡行，依到好多巴打都好嬲點解可以咁人渣所以實有人想打獲佢，你而家咁樣其實等於繼續比個賤男控制你個人生

我係人渣攝石
連人渣都不足以形容佢

其實係架，所以先唔想再咁落去

咁你而家啲朋友？有冇約佢地出去玩？

無
日日番工放工匿埋家中

通常搵得佢地多。佢地會覺得好煩

唔想落去唔係係到講就得，要行動上去做，我地最多比意見你去做

點解唔約？出嚟傾下心事都好，講出嚟舒服啲，如果約就最好約佢地行山睇到靚既風景心情都開朗啲

無動力
完全無力去做

唉，同埋香港咁
真係無心情同朋友去玩

一個月約2,3次重質不重量，同埋你唔係淨係約嚟約去都係嗰一個

咁自己去做下運動跑下步都得掛

我知既然我地都冇放棄香港咁點解你要放棄自己？一個月抽一日去放鬆心情唔過份啦。btw你有冇去發夢？

樓主好慘, 想問下你有無做D咩去出番啖氣?

香港唔輸得
我就輸左一大半了

無啦，我跑得唔夠人快，
應該好易比popo 捉到
我都係寫下memo 紙、打氣組咋

有朋友當時比我更唔忿氣
都幫我出左啖氣
但其實都heal 唔到我

都未既，你而家先二十幾歲仲咁年輕唔好睇到咁灰，依個只係你人生一個小小既挫折，好似當年會考望返轉頭咪又係好小事但偏偏個時就覺得一輸左就玩完

就算拉人班黑警咪又係靠嚇，高調拉人低調放人

唉，但再唔走番出黎就真係唔洗繼續了

Popo 拉人果陣係手上無資料，要了解下先
唔通7 左又要話比你地知咩
大佬膊頭有花架

咁你要拎個心出嚟問下自己想點先

er er er er完未

問左但無答案
只知唔想咁落去

er er er...
然後「梨sir」
連讀個torch 都要er...
可能個腦無資料，又要了解下

其實你走唔返出嚟係咪驚再受多次傷驚比人呃？驚歷史會重演？

了解完繼續人肉錄音機

有成份野
但真係無動力
唔知可以點，亦唔知想點

佢d er er er 同um um um 仲煩過唸喃嘸

有成份係*
打錯字

你心想改變但冇動力，咁你要搵個人推一推你去move on，淨係坐係到靠你一個人諗真係好難改變

阿sir做野唔洗你教，阿sir拎個紙皮塞水喉都仲得

所以我咪上黎呢度嗌救命

Popo 張委任證叫雞先用
叫霸王雞就真係唔洗我教

上嚟傾訴都係盡可能開解下你，始終治標不治本，搵朋友又好家人又好推一推你啦

霸王雞都唔洗叫，沙sir直接外賣返差館，再出聲就阿sir拎返枝警棍扑返你轉頭

唉，朋友屋企都盡晒力了
始終推唔到

拿拿拿，唔得咁講呀
呀蛇又要扮消防又話要抱起人黎d_u
為左搞女幾咁用心良苦？
查案果陣都無咁盡力過呀！
都係想同班妹妹做下體格檢查兼帶佢地參觀下自己辦公室姐

It’s painful, but move the fuck on

愈睇愈眼濕濕 絲打真係好傻
相信方法你都知 道理你都明 我都唔多講啦
記得仲有我地喺度陪住你

唔會話盡哂力，如果屋企人朋友知你仲受緊傷頹廢落去一定會繼續幫你，那怕只有0.000001%機會都要去做，一日未死都仲有希望都仲有彎轉。正如我一日未死我都相信總有一日會支爆，香港可以脫離大陸管治

班黑警個朵已經臭哂，就扮其他紀律部隊

多謝
其實上黎傾下，已經好dd 了

最緊要光復香港
呢鑊許勝不許敗
唉，同佢地講咪盞佢地擔心
真係唔想見到佢地擔心我

呀沙蛇第日見到消防唔知會點呢
衰到要扮人地
對自己份工咁無認同感呀

但你走唔出，佢地咪仲擔心，唔通你真係想唔比佢地知一世？比個機會自己啦

扮消防揚開左沙蛇下次要扮入境，專搵啲女仔帶返基地（自己屋企）確認佢地有冇非法入境

至少晌佢地面前我扮無野先
等佢地安心左先
初初分手果排我既情況好令人擔心
係好失控果種

擺明沙蛇先係I.I.
非法入女女境啦
真係睇人地有無收埋毒品晌西咩

唔好咁啦，收收埋埋咪搞到而家咁長痛不如短痛，你初初分手係點失控法

沙蛇真係一世都比人記住，個名咁特別

咁始終少一個人擔心
我個心就會好過D
初時試過去佢屋企樓下等佢等天光
都只係為左要一句分手同原因
佢知道我夜晚9 點已經等佢
但都唔出現
我係搭第二朝第一班地鐵走既
佢屋企樓下仲要都雜，又無乜街燈
我諗起都覺得自己太傻
仲試過好多方法去傷害自己
又成日唔食野唔訓覺照番工
一係就放假訓好耐好耐唔見人

第時見到沙蛇唔准笑人地呀
一陣呀蛇捉你入房檢查後院

什麼研究？

係真嘅就開佢名啦

諗住開過另一post 先爆
但需要整理下
搵相都要時間，我delete 晒

有冇影過/俾佢影過閃卡
無就真係唔怕爆

影過無頭果d 比較性感
但都無露任何不該露既地方
佢有無趁我訓左影就真係唔知

睇見都覺得心酸點解咁傻明知條契弟去偷食仲要打你都要去搵佢

唔係掛沙蛇男都岩叫佢搵阿希啦

床上研究

係咪有鳩既絲？

做乜咁傻呀絲打

淨影波隙
仲無影頭得個身
有著衫褲既
但你話我訓左之後我真係唔會知...

我嚟呵護下你

你係巴打定絲打黎架?

有j

但你個名紅色既

紅色易襯衫呀

關襯衫事咁特別

機場欠你一個

出黎

我都係

利申：巴

果時已分開
只係佢死都唔講分手
係都要話冷靜期
冷咩Ｌ野靜姐
咪去佢屋企樓下等佢
想佢講清楚
唔要都講一聲
同埋想要番個原因，想心息
想知係咪自己咁差，連一個大陸人妻都不如
但其實知唔知道都唔會改變到所有野

沙蛇隨時男又得女又得
一陣見你蘿友gut gut, 又抱起你黎d_u 呀

你又比賤男傷害？
會唔會係同一個賤男？

恕我才疏學淺
巴打你個名點讀？
好奇一問

成件事個畫面出晒黎

唔識
純粹9打

可以咁既咩

就算有popo mon我都唔會曉讀我個名

拿拿拿，er... er... er...
er... 呀蛇未有資料晌手
er... 番去了解完再拉你
拉完er... 再放你，OK?

唔准笑呀蛇！
Er... 呀蛇中文唔洗你教！
呀蛇毅進pass 的，明唔明白！！！

嘗試下搵啲新嘅興趣去分散注意力
想走出嚟唔一定要移情別戀再拍拖
得閒去行下山打下波 要相信自己可以做到！

搵我

對你好嗰啲就唔識珍惜

我連本身有既興趣都唔想去玩
更無動力去搵新興趣

對我好果Ｄ我識珍惜架
未遇到過囉...

個時唔應該話冷靜，直接飛起佢啦你唔係比唔上大陸人妻，只不過係狗公應該配返臭雞

如果沙蛇夠膽過嚟搞我，我就一招收佢皮，大大力踢佢春袋，完！

你都要走出嚟識人先會遇到

佢話冷靜期既
但當時我真係有諗過再原諒
但真係唔得
覺得好污糟
最差係佢仲要同我講佢同大陸人妻晌後樓梯點點點
好心九龍塘啦好嗎！！！
果時真係覺得自己連個核突大陸婆都比唔上
感覺好差

唔做得咁暴力
唔支持踢，支持你錫

真係容忍唔落
再忍我就真係對唔住擔心我、疼錫我既人

唔係掛，出軌都有諗過原諒，如果係我一定冇take two即刻分

沙蛇咁濫交，踢佢都嫌污糟啦仲話錫

根本就唔可以忍，偷食，打女人咁賤格都做得出，唔打獲佢已經要偷笑

大陸人妻之前
佢已經四圍flirt 女
有次仲講大話比我捉到
見到佢WeChat po 左條同勁肥勁豬既肥妹去澳門既相
佢以為我會睇唔到
睇到先認講大話（佢本身同我講番廣東拜山的）
我都照原諒佢
但原來機會唔係個個珍惜

要用愛去感化
錫佢錫佢！

但我居然忍到
果時真係覺得佢就係全世界
真心想同佢埋單過人世

你依種女友簡直係賤男完美對象咁順得佢意老實講就算如果係我一個好愛好愛既伴侶，有港女脾氣，我都可以忍。但偷食就冇得傾我諗絲打你依種性格，就算以後拍拖都係比男友食住

既然你想愛去感化，不如你去錫佢啦搞gay真係唔好搵我

你應該慶幸同佢分左手，如果真係同佢埋單到時有左bb都分分鐘搞到產前抑鬱

我每次拍拖都會比男友食住
巴打你睇野好準
偷食我到最後都忍唔到
第一時間驗血驚中左唔知咩病

巴打
我唔勇武的
留番比勇武的同伴錫
我會在旁打氣

我唔會生有佢基因既野
事實上佢每次都帶套
佢都驚要負責任
佢無膊頭架

唔係準，同你對話已經覺得你係順得人意既人不過如果你覺得係準，有咩感情煩惱都可以上嚟傾下，睇下我既意見幫唔幫到你

踢就話要勇武姐，錫唔需要勇武，學你話齋用愛去感化

佢唔會叫你食藥咩好多狗公都係哄啲女食藥跟住中出唔洗負責

同我既對話都已經覺得我順得人意？
巴打你咁勁既！
但我覺得自己其實好死港女
哈哈，你地肯聽我一定會分享

錫黎講我覺得好勇武
要有番咁上下勇氣先做得出
我無呢份勇氣

佢應該係驚我呃佢無食藥扮有
所以佢好堅持用套
但事實上我唔會食藥
食到個人好腫 唔制

咪講笑啦你啲對話係人都睇得出係怕事同聽話個啲女友嚟，有幾勁，點解覺得自己死港女？分享下

睇嚟個賤男真係好驚你有左，廢事上身，但你個時心態係點？如果真係有左你想唔想？

我唔惹事
好怕鬧交場面
同埋我覺得兩個人相處，係求開心既，都係互相就下咁就行到落去
同埋我係鍾意大男人果種，所以會好聽話

我好討厭細路
仲會當街鬧爆大陸人
同埋會好想有人同我慶祝生日，生日要吹蠟燭
同埋對方要記得紀念日
我鍾意去日本，去親旅行都日本

佢爸媽恨抱孫
所以佢更驚
因為有左實要結婚
真心，有左我唔會要
我討厭細路
而且我唔覺得自己做到好媽媽
唔想生個細路出黎害左佢

大陸人就全宇宙都想鬧爆佢地啦

兩個人相處最緊要舒服其實比起大男人我覺得你應該要搵個識得尊重識你既男人，太大男人成日逼你做啲唔想做既事你都唔會開心啦

生日同紀念日就正常每對情侶都會慶祝，日本就正常後生仔女都會去，但除左日本唔會去其他地方旅遊？日本我個人睇覺得好悲哀，日本人太抑壓

唔好啦，係一個生命嚟唔好唔要，我信因果報應如果做啲傷害生命既事遲早會有報應

但我會鬧到佢地爆晒
仲試過鬧到佢地喊
我鬧佢地果陣可以超大聲超惡超恐怖

但我係幾鍾意比人管果類
尊重當然要啦，但我會係好小女人果種

我去到日本會爆買的
不過我唔會只睇自己鍾意既野
之前佢想睇波衫（我零認識）我都照陪佢去
兩個人真係要互相遷就
但日本要玩有玩、要食有食，真係好正

所以點都唔會比自己有
唔想害人亦唔想自己辛苦

鬧到咁激佢地係咪做左啲好過份既事？

竟然有人鐘意比人管有自由唔係好啲咩，想做咩對方都支持你咪仲好，我反而覺得尊重好緊要，見到啲男人當啲女人唔係人就好嬲（反之亦然）

又唔洗爆買既，要有啲節制，女人儲錢傍下身啦（你大把錢另計）btw日本野真係好食咩

可能遲下你會改變心態呢

單身左好耐 食得太多檸檬 都唔敢再去

Ching 你個名

佢撞到我呀娘仲要唔道歉
唔爆等幾時
同埋有d 大陸人會行行下企左晌度阻住後面
我會用粗口屌佢地

當然唔係籠中鳥果種啦
但我係小鳥依人果種
尊重一定要，但尊重之上可以大男人的

每次去日本都忍唔住
同埋會去著和服影相
異常地習慣和服束腰既感覺
最鍾意買迪迪尼
日本野好好味

咁都要有個有膊頭既男人做爸爸至得
但我真係好討厭細路！！！

撞到人say sorry是常識吧，係香港聽到佢地講普通話就覺得好唔舒服但返到大陸就冇依種感覺

不過最好唔好講粗口啦女仔斯文啲好小鳥依人幾好呀，大部分男仔都鐘意依種類型既女友，有啲港女太有性格真係頂唔順

日本達人，如果想去日本睇風景有冇好介紹？同埋邊個地方少人啲？唔想去太多人既地方

慢慢搵啦，一定會遇上，咁你唔想生細路可以搵個觀值觀相似既男人

可惜佢地唔會講對唔住架！
聽到普通話其實係厭惡
唔知點解個語調語速都令人好厭惡
有時真係忍唔住爆粗，真係對住佢地就會好火

我晌男朋友面前會係小女人
聲都唔敢大的
唔知點解就係會咁

哈哈，我唔係達人啦
去過日本幾個地方咋
我自己鍾意關西
有景有食有玩
少人黎講日本都無乜機會少人架啦
反而係避開旺季去就會好d
睇景石垣我覺得幾靚，跳島玩好正
或者四國都好好

可以既話搵朋友傾訴

而家香港咁，真係唔會生
生完比popo 打咩？
雖然我討厭細路
但見到班小朋友咁努力
我都好心酸

而家聽到有啲小學生中學生講普通話真好嬲，共產黨已經逐步入侵我地既文化

細細聲好呀，冇人會想個女朋友對住佢講野咁大聲

香港已經好逼如果旅行都多人真係頂唔順去旅行都係想靜下

咁又係但如果經濟有能力我會想生個女冇能力就唔生，有幸生佢出嚟既話我會想比最好既野佢，想佢有得揀可以做自己鐘意既事

普教中係我最反對既野
搞到班細既中文唔知點咁
其實連母語都未掌握好
普咩野通話

我嘈交果陣會大聲
其餘時間都細聲

咁真係要揀非旺季去
我上次聖誕去關西
勁多比我更港女既女女出現
令人掃興

你呢d 會係好爸爸
我以前有諗過既
要生一定生哥哥細妹
因為我好想要哥哥但無
所以我要幫我個女完成心願
妹妹哥哥錫，哥哥我地錫
妹妹比人蝦會有哥哥
太好了

所以要真普選，香港人應該拎返自主權

你咁順得男友意竟然都會嘈交

點港女法？有冇故仔聽，通常我遇到啲港女都自動行開，冇眼睇

我就淨係想要個女多啲，不過其實仔女都冇所謂之不過女會偏心啲，會寵佢但又唔可以比佢太港女，但都等經濟有能力先算啦，我唔想啲仔女要留係到接受港共教育

支持真普選
同埋真係想踢走何妖呢類垃圾議員
衰到老豆老母墳頭都出事
你話咩人黎架

通常嘈交都係因為佢偷食/ flirt 女被我發現了
其他野好少嘈
我最多扭計嗲佢少時間陪我

果日著和服
去到神社有個著和服港女同男友一齊
指住d 御守好大聲用廣東話同佢男朋友講「睇下，有紀念品賣」
當時我都睇緊御守，個女仔一野就撞開左我
我退開左幾步，讓佢算
點知佢搞左兩搞人地d 御守
講左句「車，無乜特別咋嘛」
我果刻覺得佢丟晒香港女仔假
咪行埋去，用日文叫佢借借
到佢借開左我先用廣東話望住佢條仔講
「哼，死港女，咁既女都要呀？」
然後條女O 嘴
我就走了
串完覺得好爽

通常爸爸都係鍾女、緊張女多d
但真係要生兩個
生兩個無咁悶
而家香港讀書又辛苦，個環境又差
真係要送走

何妖老豆老母個噴比人搞得兩個原因，1.比唔夠錢班黑社會結果人地搞佢老豆老母 2.自己做場大龍鳳搞自己老豆老母個墳跟住屈我地。

見到依啲直接分啦嘈都唔使嘈

咁冇禮貌好冇家教，但冇日本人話佢地咩btw串得好

生兩個都幾辛苦下教一個小朋友都唔易啦，你估真係天生天養咩

女係老豆前世情人，你爸爸係咪都會錫你多啲？

不論係option 1 定2 都證明何妖係個短命種

我每次嘈完都原諒...
原諒左好多次先分...

我又無見到日本人有咩說話
可能日本人始終都好客既
仲要係神社地方
大家都唔會起太多爭執
其實佢撞開我，我都可以算
反正我無比佢撞跌
但佢話d 御守係紀念品，搞完一輪又話人地無特別
我就覺得好唔尊重
難為佢條仔頂得佢順

果時細，點會諗呢d
淨係覺得有個哥哥好好就咁plan 了
天真到

唔係
所以呢句套用唔到落我身上
但我有做左爸爸既同事的確好想追個女
（佢已生兩個仔）

呢位係巴定絲？

唔好話偷食有flirt都已經要分

御守其實係咪姐係類似佛牌？佢男友千祈唔好同佢分手最好結埋婚唔好放佢出嚟害人

細個就個個都唔識諗架啦，有時見到啲未夠成熟甚至乎未成年既父母就生小朋友真係好心酸，個父母都未成熟咁點教啲小朋友

兩個仔都仲追女咁佢老婆都好辛苦下

Flirt 佢當時flirt 唔少啦
我都原諒晒
睇黎我真係好好蝦
佢先會咁得寸進尺

御守即係類似護身符果種呀
不過唔同御守有唔同功效

佢男友真心都幾劣食下
個女仔個樣唔差的
但個格就...

果d 直情係傻豬啦
自己都未照顧到自己
仲話生多件
真係好多都唔會有幸福

咁都好在男同事係顧家男
所以問題唔大
但好似未追到

唔洗原諒條賤男啦，以你性格一定好多男人鐘意，唔洗灰心，所以分得好係你個ex走寶

條女肯定想搵個男埋單

所以男人未夠35歲冇經濟能力都唔好生，女就冇所謂啦最緊要係睇個男

多唔多男人鍾意我真係唔知
但我之前都好摺的
同佢一齊之後更加無晒異性朋友
（因為佢唔鍾意）
所以就乜都唔知

埋單都要睇下個餡係咪自己架

其實享受下二人世界先會最好
生左小朋友身分唔同左
咩浪漫都無晒

就算顧家佢老婆都辛苦啦，生三個豬乸咩

咁又係，好多人生完小朋友兩公婆就冇哂情趣

所以揀老婆真係睇品格>樣，但樣當然唔好話好差啦（費事你一陣拎catgirl嚟問我）正正常常就得

咁仆街打女人
如果有個女仔對我咁好實錫到佢燶

有人真係可以生4、5 個
大家庭
我真係2 個夠了
生1 個身材已經走樣
有得揀我養狗仔算了

所以唔生都有唔生好處
我個人比較鍾意痴住男朋友二人世界既
我好鍾意痴實男友的

Catgirl
唔好咁重口味好唔好

但好多男人一黎就係樣，然後係身材
有幾多個會睇性格先？

可惜我遇唔到好似你咁諗既男人
遇到個咁既，係我運氣差

其實都唔係對佢好好
只係盡左女朋友既責任...

我直情冇運冇異性緣
祝你遇到個理想既男友啦

唔好咁諗
The best is yet to come!

我就未ready 啦
我仲未學識點信番男人

又話唔生講講下又話生2個，自己要有啲主見自己人生自己決定，唔好比人影響到

最緊要搵到價值觀相似既男友，咁你之後先會幸福

例子嚟姐，大部分男人睇女友都可能樣同身材行先，但老婆就會性格行先。不過我揀女友就一定性格先，樣靚但性格閪我真係扯白旗投降對住佢一日都

哈哈
生兩個係以前想
以前同前度一齊果時都會有諗過日後家庭的
但分左手之後就變左
好討厭細路

但性格呢樣要識得耐先會了解到
同埋有d 女會扮晒野扮到性格好好
等你埋單之後先見真章

佢想你扯旗你就扯白旗

點解會討厭？

如果真係做戲做到我埋佢單都唔知佢真性情咁我自己抵死冇睇清楚，但條路自己揀仆街唔好喊，所以冇得怨

對住閪格扯旗都變扯白旗

我都唔知
同佢分開之後
好多野都睇唔順眼
包括細路
仲要d 細路係好煩好曳，完全控制唔到

但又真係會有呢種女人
心機好重
專搵男人埋單

好多男人可能中左招都未知
仲以為條女好好

其實你口中既閪格會係點？
有無例子？

可能遲下會變呢，不過佢影響你都幾大下

我唔否認呢樣
果時以為佢係全世界
所有重心都放佢度
到分開了，無左重心個世界裂左咁
你話係幾咁大件事
幾咁傷

但都好難會中招，除非佢真係影后級，兩個人相處耐左一定會慢慢睇到對方啲缺點

以前讀書個同學嚟，成日覺得自己高高在上，去餐廳食野狗眼看人低，個侍應唔小心倒瀉野但冇整到佢反而整到我，咁小小事抹乾就得啦，人地已經講哂對唔住都要投訴人，又成日要佢男朋友買野比佢，少少唔順意就黑面

遲下再識返男仔你可能個重心又會變呢，唔好咁灰

好多女演技都好好
我識既都有演技好好
我自問差佢好多皮
只係連同最親密既人都要演戲咁演，好攰

咁又真係好難頂
如果對方say 左sorry 就算啦
佢投一投訴可能累人無左份工架
男朋友買野可以
但成日要對方買就唔對路了
如果真係有心一齊行落去既
自然會同對方慳錢
唔會亂用對方既錢
因為搵錢好辛苦架

歡迎巴打過左黎

哈哈，希望真係有下一個
但暫時都係未敢踏出第一步
驚驚

工作方面新工係同你既理想有關既？
收入唔stable 係指糧期不定，還是金額可以相差好遠？
（即係peak season 會搵得多，其餘日子搵得少）
我睇法啦
如果想試既真係可以試下
我份人係唔試唔心息果種
試完唔得唔岩自己我會放棄
但未試過黎放棄我會唔太忿氣
比個機會自己試下，睇下適唔適應到
亦睇下自己岩唔岩呢份工/ 呢行！
幾時番新工呀？

結婚前一定要試下同居生活，一齊住咩缺點都會露出嚟啦，我就唔信冇破綻，如果真係冇咁我抵輸

所以見到依啲女都自動波行開，斷聯絡

呢個遲下應該都會係好耐之後既事
到時我都已經老了
變呀婆了

你先二十幾有排先變阿婆啦，60歲都係中年咋

我好同意同居呢個point
同居/ 一齊去旅行真係可以睇到夾唔夾
何況香港人日日朝九晚六
唔同居淨係食個晚飯相處得幾多？
除左睇到夾唔夾之外，仲可以睇到大家包唔包容到對方
無謂真係談婚論嫁時先發覺原來對方有咁多自己接受唔到既野

哈哈，巴打你無比佢地既外表迷惑
非常好

60 歲先中年
咁我而家咪係BB?

結左婚生埋仔先發現唔夾就慘咁就一世

咁我又唔會谷精上腦見係靚女就埋去既，有啲事做左係會有後果所以唔好亂嚟

小童

其實生埋仔呢種
下場都係感情變淡、各有各玩
或者離婚
所以真係夾先好一齊
同埋結左婚之後好多野會現實左
感覺麻麻

好多男人唔會咁諗
見條女索就衝左先

點解會話現實左如果大家真係好愛大家，結婚之後會更幸福

男人心態搵靚女做女朋友又唔係老婆所以食左先講

感覺
一齊拍拖唔需要面對太多柴米油鹽既野
但一結左婚，好多野都要處理
好現實
唔太理想

食左先講
好自私
係真係鍾意先好食
唔好純為過j 癮黎食

到時拍拖你就唔係咁諗啦，你會想同佢一生一世，結婚都可以平平淡淡最緊要雙方溝通拎返個舒服位

你可以當全天下男人都係咁，連登依到都好多啦所以要小心識人

我幫你解脫

咁我都曾經試過拍拖拍到想結婚
但其實真係未必接受到同另一半既生活
（我之前都有去前度屋企住過幾日）
都有少少爭執
咁所以好多時都係相見好同住難

所以我都無亂識人

唉，只可講句時運低

女仔想結婚正常啦始終想有個歸宿，同居嚟講你接受唔到另一半咩生活方式？我都明相見好同住難，但一齊住先可以知道自己同對方有咩不足

你可以一開始都當每個男人都係沙蛇，咁你就會有戒心

但反而而家唔想結婚
應該都係因為前度影響
同居幾日，唔算長的
但發現對方好懶
D 野亂dump
佢d 野仲要好亂好亂
仲要佢last minute 先起身
（去旅行book 左野，明知要早起身都係咁）
真係會炆

沙蛇
又要抱起嗎？
其實由細到大呀娘都教揀男人唔好揀popo

結婚而家對你嚟講就好遙遠，搵返個好男仔你可能心態上會有改變

啲野亂成點先，你ex就好啦有人肉鬧鐘

唔止黑警，好多男人都係想

暫時真係覺得唔太接受其他男人
可能真係要時間

D 野亂到一堆二堆
一張枱有半張佢擺左野
（即係得半張用）
同埋住完佢度無下次
（因為覺得唔太夾，都係去旅行會好d）
佢就話我嫌佢屋企細
但我從來無諗過呢個point
我明去到佢住佢想晚晚扑
但我去佢度小住唔係想晚晚都搞
呢個位又有分歧

我份工番9 點
佢屋企離我公司遠
我會早出門
佢份工番11 半
我多數都係差不多時間就趁廁所break 叫醒佢

我知好多男人都咁
但晌之上我prefer 情感交流

原來去到三十幾頁

感情真係急唔嚟，寧願你揀岩

冇人係完美，一開始要比對方時間慢慢改，如果都係改唔到就冇辦法要分手，如果你唔想同佢做就同佢講，依啲冇得迫sex係要雙方都滿足

返工都要人叫，不過旅行遲到可能會有意想不到既結果，有時一啲難忘既事都可以係美好既回憶，通常去旅行最記得既事都唔係計劃之內
女人重情，男人重性，永恆不變

自己都未ready
好難既

果d 習慣我出過聲
佢都話「是但啦」
無意欲改
咁不如算啦

佢覺得我唔做就係用呢樣野要脅佢
但事實上我無咁做
而唔想做極佢話想我都照比
（我享唔享受就佢唔會理啦）

佢平時番工會用鬧鐘
但都係會遲，或者just meet
通常佢遲起身都係一d book 左既活動
例如：影和服
明明前一晚講左早起
都唔肯早訓，係要打機，咁

做愛做愛，女人有愛先可以做

未ready就唔好逼，但你屋企人有冇催你？

你太林善所以佢先hea鳩你，但女友唔想做佢都逼當人係咩

去旅行唔係隨心去仲好咩，book活動咪好chur

其實女人試男人係咪真心好簡單，拍拖之後禁慾一年睇下一年之後佢仲係唔係到但期間唔好因爲愛而破左戒

屋企人久唔久會有幾句說話囉
雖然係關心，但聽到都會唔開心
一講起好快我會完左個話題

咁佢唔改咪唔改囉
我無興趣幫人教老公
所以佢咪其實用我黎出火
女朋友點會咁對待？

有時有d 真係要book
E.g. 和服
唔早去會無晒靚既花
同埋book 左時間去著和服，我唔想遲
對方未必會hold 位
同埋book 左又遲到好唔尊重
（顧客唔係大晒的）
果次叫到佢起身，去到我揀和服，佢嫌三嫌四
要我揀佢鍾意既花 髮型佢又臨時改左我，幫我揀另一個
但佢一d 眼光都無
之後我同朋有去散心再去影和服
我自己揀和服、揀髮型
影出黎好睇多多聲

禁慾一年唔止佢死
我應該都死

感情事屋企人說話聽完就算唔洗放係心，我就覺得感情係兩個人既事之後係你對住男/女朋友唔係你屋企人，所以邊個講我都唔會聽

佢咁賤有老婆先算啦，女朋友就都係個句要互相尊重

信自己眼光啦，覺得靚就得唔洗理人點睇，睇嚟你真係好鐘意日本，如果係日本長住你得唔得？

你而家都唔止禁慾一年啦（除非你搵sp）

但有時佢地有意無意提起
或者唔係有心了你既傷心事
但果刻真係會覺得唔開心

佢把嘴咁叻
點會無女無老婆
佢識尊重就唔會咁啦
連佢班同事都唔尊重佢
佢係公司做左好多年，同事都無add 佢入公司WhatsApp group

我覺得靚佢又唔覺
我點都要聽佢講
因為逆佢意佢會全程黑面
出去玩黑面就無謂啦，我唔想個旅程唔開心
所以最後都聽佢講

長住我唔得啦
識得幾句日文咋

我指如果有男朋友
禁慾佢得我都唔得

唔使理佢地，最重要係自己活得開心同搵到真愛

做佢條女都慘佢抵比人杯葛

去旅行都係想開開心心，就算女友著得唔好睇都話靚啦，去旅行都黑面咁去嚟有咩意思

其實你鐘意日本有冇想學下日文？可能學日文會識到朋友仔

點解唔得？你都識講係愛佢先到性，一個人冇一年半載都好難了解佢個人係點，如果你忍唔住個男更加忍唔住啦

唉，有時要扮聽唔到哈哈哈哈咁過左佢
其實太多既關心真係會有壓力

做佢條女仲有個功用
就係當佢得罪完同事之後
仲要幫佢諗計點同同事好番
如：趁佢出團幫手買下午茶上佢office 比佢同事
（我都唔知自己做緊乜）

你話如果我本身著得唔好、件和服揀得唔好
咁你唔喜歡，我ok
但連幫手著和服好有經驗既姨姨都話我揀果件好青春
但佢就話唔靚
女仔會行迪迪尼店好正常
咁我本身好喜迪迪尼
入到去自然開心架啦
佢其實興趣無乜我知
咁我都諗住快買快閃
亦有陪佢睇波衫
真係諗住一人就大家少少
結果入到迪迪尼
我有我自己睇，拎到一手係野
佢有佢企左埋一邊玩電話
完全真係「陪」我去到間shop 就算
之後我話「你可唔可以唔好玩電話」
佢仲要大聲喝我
結果我晌梅田迪迪尼喊住咁買喊住比錢
收銀姐姐哥哥都問我「大丈夫？」

成日都想話學日文
但都提唔起勁學
好廢

但如果真係鍾意
我都未必忍到
又咁講，如果個男仔咁都唔掂我
我會質疑個男仔係咪真係鍾意我

煩煩下就慣，唔使理。佢哋會永無止境去煩，未拍拖就快啲拍拖，拍緊拖就快啲結婚，結完婚就快啲生小朋友。

好呀，幫佢買下午茶個時落啲瀉藥落去囉

咁佢唔識貨，你開開心心去到日本揀件和服，女仔著出嚟都係想靚想人識欣賞但佢兜頭淋盤冷水落嚟話唔靚咪好sad，迪迪尼其實可以行足一日，但你就快買快走，如果我有條女好似你男友咁，我真係寧願叫佢走先自己一個玩仲開心話唔定中間仲可以識到人一齊玩，但你喊佢都唔理你？最怕女人喊見到女人委屈咁喊真係無敵即刻心軟

學下囉，聽人講學日文好似話幾易學，易過韓文

你ex夠搵你做愛啦，但佢有幾愛你，衡量一個男仔係咪鐘意你唔一定用性既，都要睇下佢會唔會為你付出

唔好出嚟害人

你指我嗎？

好似我哋呢d毒撚你哋睇唔上眼，自己攞嚟

都已經盡量唔理了
但聽到都會唔舒服

唉，我果時點會咁做？
一心幫佢的，點會想佢衰
果時even 佢話做得唔開心
我搵晒人幫佢搭路過第二間名牌旅行社
但人地都好似睇佢唔上眼咁

我自問對自己揀衫眼光有信心的
但為左順佢意咪聽佢講囉...
但佢既眼光真係
果下係掃左興架啦
但我真係唔想大家唔開心
所以算，聽佢講

迪迪尼我已經無扭計話要入樂園
（我知佢會悶死）
只係去Disney Store
買野都好滿足了
我認路好差，無佢我唔敢周圍走，真係好易盪失路
我好記得我喊住比錢
買完拎住袋野跟住佢尾一路喊一路行
佢拖都無拖我
仲要果朝好似係last 一日，去埋Disney store 就要去機場
佢遲起身，我乜都無食到
結果係喊住又餓住咁行
行左一段路佢先比我入便利店買野食
你會心軟，但佢唔會

我聽朋友講日文文法好難
有點唔太敢

但性都係維繫感情同關係既一環黎

唔好一句就話晒所有絲打
有好多好既絲打唔會係咁
我自己就對任何異性都未有感覺
所以都構唔成睇任何人唔上眼
同埋兩個人一齊好睇時機、緣份
從來無邊個睇唔上眼邊個既

點解會唔舒服？我聽到依啲我都當佢地9up

你唔識反抗但換著係今日既你會點做？

迪迪尼都唔悶啦，捉佢去玩過山車，跳樓機chok幾chok即刻醒哂睇見文字都心酸一路行一路喊冇食野仲要自己拎，其實唔止我正常男人見到女友委屈喊都會心軟

試下咪知，如果係有興趣一試無坊

可能每個人諗法唔同，但禁慾一年又唔係一世，所以如果遇到真心鐘意既女仔要禁慾一年真係冇問題

感覺就似有個傷口
平時唔提就還好，一提起就會痛
同埋佢地一提又會講埋前度既野，會令我更唔開心

我其實係拍拖就會好聽男朋友話
好乖果種
應該都會係聽話照做架啦

佢都唔鍾意迪迪尼
連同我去水族館佢都覺得悶
但我真係好鍾意睇魚游黎游去
佢無擰轉頭望過我、無拖我
當時佢又行得快，我跟唔太度佢步速
我有諗過捉佢衫尾，但當時我唔敢，驚佢再當街喝我
佢知自己整喊我，但佢唔覺得有問題，無心軟我
我只係想佢無興趣都同我一齊睇下野
而唔係行埋一邊玩電話，個樣勁唔耐煩咁
同埋我問佢可唔可以唔好玩電話語氣都係正常既
我無特登搞事
而家諗番，當初真係好委屈

要再考慮下
而家放工都好攰
但自學我又無本事

但真係鍾意又會想成個人都屬於佢

瘋狂工作，無仔咪要錢有多個錢打扮下，買下自己鐘意既野，自信心增強返，就會吸引到人有艷遇啦喂

其實同佢分開之後
錢已經多番好多

我係未企得番起身，move on 唔到

你搵到個完全接受到你段過去然後都好鬼愛你既男仔應該就無問題
香港好多好仔善良無自信 (無錢無學識無成就) 摺摺埋埋既毒L
佢地唔知點識你呢類絲, 你呢類絲又唔會主動接觸佢地
所以有咩興趣想做就去下啦, 一黎係自己想做,
二黎咪當比個機會D毒L識下你
BTW 無乜野重要得過得過大是大非下既正確價值觀
呢兩個月作為香港人都一定會有取態
有自己參與到既位置,
係一個好機會為自己未來爭取之餘, 亦可以認識到同價值觀既人

而我100億%敢肯定,
有落場發夢既巴絲,全部都係最高質素

多謝巴打！
但我唔想搵水泡
咁對對方都唔公平

目前最緊要係光復香港！時代革命！

明知散左都仲要提你前度你地個時見埋家長？

今日都照做要學識say no啦，我驚你咁樣第時拍拖都會再受傷多次

咪由佢行囉，我就慢慢係到睇，睇到收館都仲得，佢唔鐘意我做就偏要做。你應該咁佢喝你就大聲喊等全世界都知佢一個大男人蝦個女人仔。

特登搞事係佢，搞喊人都覺得冇問題拍拖拍到咁真係好慘

禁慾同你想屬於佢又冇衝突既，禁完你會覺得佢為左你可以禁慾都得，咁你咪會更愛佢更想屬於佢

我有見過佢屋企人
但無比佢見我屋企人
但我拍拖屋企人知
都會有時mention 佢

如果我真無好鍾意果個男人
應該都係會好聽話
呢樣好難改

我點會咁樣同佢搞對抗
同埋我晌外面會好幫佢留面
佢份人好要面
所以可以既我都盡量會比面佢
最失控真係最後反面果次
果次我真係無幫佢留面
同埋晌街度喊，我已經覺得好醜怪了

其實真係稱唔上拍拖
我朋友話我似包緊佢、養鴨仔
但隻鴨仔又會虐待我
我又心甘情願比佢虐待

對性我又比較順其自然
而家睇得開d 既
都唔知係好定唔好

你屋企人應該唔知你比佢傷得好深

咁真係三歲定八十咁希望你搵到個對你好既男仔，如果又係賤男你會好慘

一早唔應該留面比佢，留面比佢自己仲痛苦

條友仲食埋軟飯，真係又食又拎

睇開d係好事，咁你個時既擇偶條件同而家比佢hurt完既擇偶條件有冇咩唔同？

應該係我掩飾得好？
我其實都無比太多野屋企知
我連見家長都唔比你就知
但唔知有唔知既好
雖然唔可以好盡情咁傾訴
但至少佢地無咁擔心

我都唔知
所以真係唔敢信男人了

果時完全盲晒
都唔會覺得佢有問題
但明明就唔應該咁委屈

佢真係又食又拎
點解當時會咁蠢咁比佢予取予求

會追求安心
同埋一定要珍惜我

呃到人呃唔到自己

千祈唔好盡信男人講野，不過你都唔想自己一個一世所以要小心去識

唔緊要啦，而家開返眼就得啦

呃到人都好
至少唔洗面對家人既關心
太warm 都是壓力

其實都唔識去分邊句真邊句假
同埋即使知道對方講大話
又係咪夠勇氣去拆穿？

開眼，但未敢踏出第一步

你就係太理人感受，所以自己先會受傷，有啲事係要搵人傾訴下，屈埋係心都唔舒服啦

睇下佢講咩大話，大話都有分善意同惡意。記住分手係佢既損失，地球上咁多男人總會有一個愛惜你

未敢踏出第一步咪增值下自己先，你會唔會做運動？

我有個識左幾年既女仔frd 分完手幾個月都話男人靠唔住信唔過，但過多兩三個月又已經拍緊拖
男人真係信唔過，除左自己親人

我散左十個月 都放唔低佢， 今日仲知佢 拍緊施同男友long d 緊

所以上黎講過下
都已經舒服左dd 了
當然大問題就未處理到啦
但至少心情已經好d

但分左手之後我都無振作過
佢既傷害遠超預期

都只係間唔中會去泳池游水（玩水）

講出嚟會好好多

我差不多3 年了
都仲係唔敢再信男人

上黎講左出黎個心真係無咁唔舒服

最重要頹完要繼續move on ，唔好因為同過呢個人渣一齊嘅回憶到自己唔開心，你以後仲會遇到過更好嘅人

頹到而家都未完
都唔知會幾時完
我都唔識點信男人了

搵個個記解決到

呢啲急唔嚟嘅，我都係過咗一段長時間先叫做慢慢放得低，畀多啲時間自己啦

都比緊架啦
只係覺得浪費左太多時間
好想振作番

呢啲冇得急㗎，順其自然啦

慢慢放低 呢段時間對自己好啲 做人最緊要自己開心 唔洗成日諗住往事搞到唔開心

其實你呢個情況好似跳笨豬jump 咁，你臨跳之前係會驚，有可能會跌死，都有可能會好好玩。不過你唔跳落去永遠都唔會知個結果。

拍拖都已經無諗
只係想振作，唔想再係咁樣
而家人生好無動力

有時唔係想唔諗就唔諗
好多時好多野都會勾起回憶

暫時都唔敢再跳住
因為真係好驚

做多d安全措施先跳囉
一日唔跳一日都唔知係咁刺激同好玩

最怕跳左之後發覺條繩無綁好
咁就一命嗚呼了

有咩心事如果講出嚟舒服啲就上嚟講下，好樂意做你聆聽者

游水幾好，但你係唔識游水？純粹去泳池玩水？

講完真心舒服左dd 了
好過之前屈晒晌心入面

比你發現了
我識用浮板
但通常會晌兒童池玩水
一深水我就驚

屈係心好辛苦

咁大個仲去兒童池玩，你去兒童池可能人地以為你係家長，一開始去訓練池游慢慢學唔使驚，游水都係自學游得多上youtube睇下片就識

所以忍唔到就上黎講了
先頭諗住會比人鬧我發姣叫春
無諗到咁warm

我既身高同樣貌扮唔到家長
好岩去兒童池
我腳一掂唔到地就會好驚

依到只係過眼雲煙只有屋企人先比到warm既感覺你，同埋千祈唔好覺得warm，一覺得warm就會放下戒心你當我係到9up啦

睇嚟你既樣比實際年齡細好多，訓練池好似最深都係米四，你唔會米四都掂唔到掛

屋企人可以既都唔太想佢地知
我仲係好易信人

米四我有
但d 水一浸過心口我又會驚
好麻煩既我

哈哈 咁總會有意外既，但冇理由因該0.01%既機率而放棄喎

但始終都係好驚
唔敢踏出呢一步

係到個個連個樣同把聲都未見過未聽過，淨係文字交流咁點解你仲會覺得信得過

咁你有幾高？正常人未學過游水初初落都會驚，慢慢學就得，其實玩水都唔算係運動啦如果真係驚就做其他運動，跑下步都好

我都唔知
所以先咁易比人呃
警戒心好低

我唔高
而家有d 中學生都高過我
哈比人黎架
我會游下水又玩下水咁樣
都會郁動好多
夏天游水無咁熱啊

比人呃都仲警戒心低就真係幫你唔到

女仔唔高又唔洗灰心，有啲男仔係鐘意細粒啲既女仔貪佢可愛

咁你係咪會帶住塊浮板去游

咁你想原地踏步定放手一搏？

努力加強警戒心中
但傾得幾傾開心就會無左件事

但我真係好矮
哈比人

係
會用浮板游幾個池，然後玩下水
去澳門天浪淘園就直接用水泡
因為好深水咁 我驚跌落水浸親

想行前一步
唔想原地踏步
但亦唔想搏
我搏唔起

每一場戀情都係一場賭博，你唔敢玩好難落場

唔想賭
唔好話賭，我連行番出黎都未ok...

矮到幾多先唔會矮到哈比人咁掛

天浪淘園依啲水上樂園我唔敢去玩，驚污糟學識游水就唔會浸親

見你好似困擾左好耐，但值得花咁多時間？
為左一個唔珍惜你既人，浪費左自己既最青春既時間。
更有可能係你錯失左一個真正珍惜你既人。

唔好以為唔賭就唔會輸，你已經輸緊你既青春同機會

我無160
矮到百佳貨架高d 都拎唔到

我都係之前去
而家咁多大陸人就不了
細個浸親過，驚水

身邊無人
亦無勇氣、動力去識人
我都覺得真係太耐
想企番起身
奈何真係無力

同個衰人一齊之後我已經輸左好多...

女仔反而唔洗煩身高，香港地你正常樣唔係矮到好離譜就有大把男人溝你，搵個男友高啲囉等佢幫你拎

原來有陰影，我細個試過都狗追住嚟咬，所以而家對住啲狗都有啲陰影

15X 都唔叫矮到好離譜啊？
見到高妹都會好羨慕
太高講野要昂高頭好攰
最緊要好攬

你講邊種狗
我鍾意狗（真），但對警犬（人）都好有陰影
而家行過佢地身邊都會揸緊件衫
好驚有沙sir 2、3、4 號

15x頭同尾都差好遠，不過女仔矮真係唔洗擔心，咁搵個肥仔攬囉有肉地一定好攬

真狗，警犬洗驚佢咩，一定大把沙sir

15 頭至中間
唔係15 尾
矮屎得得
太瘦太排骨我唔太得
D 骨太硬了

真狗好可愛架 唔洗驚
沙sir 類警犬先得人驚

適中就最好，我覺得太瘦同太肥都唔好，細個就比人話肥到大過就比人話瘦

我真係唔得，細個比狗追過成條街仲唔驚咩除非係佢主人知佢唔會咬我，如果唔係見到狗都保持距離

出面啲人講沙sir比人炒左唔知係咪真

你試下睇下hihi我o唔ok

太瘦我唔得
太肥都唔好
有肌肉我都唔得
乜鬼都唔得

做咩事比狗追
狗狗好可愛既，唔會咬人啦

係就最好
無左間房佢都唔知點抱起人黎屌了

而家你有男人恐懼症會唔會考慮轉les

細個個時入村行過人地屋企見到隻狗同佢對望一下，可能隻狗以為我係賊就追住我，當我唔識欣賞真係唔覺得可愛，反而熊貓可愛啲

冇左黑警既包袱，沙sir要去出精見女就上

唔會
我直的

你係咪望果眼兇人地呀？
人地驚咪追住你
可能想你同佢玩
熊貓 海水公園果d?

沙sir 無左警棍，出精會唔會有阻礙

其實你唔做d野 係唔會突然有好轉 你個種無力感係驚失落？

其實你可以咁諗，你贏左個經驗返黎，你輸左好少嫁咋 時間先係你最寶貴既資產。

係驚信錯人之後會再跌番落之前既黑暗入面
之前真係好難過好難過

但我而家連時間都輸埋

冇兇過，真係望左一下跟住吠兩吠就擒過嚟
咪玩啦，兇神惡煞跑過嚟點會係想同我玩，想食左我就真

係，唔知點解望到佢地覺得好搞笑

可能收埋左支係屋企呢冇左個包袱，沙sir出精冇難道

但你要開始識下人先 冇人叫你一識就同人拍拖既

可能佢覺得你秀色可餐
又可能係狗女，想你比佢咬下手臂姐

海水公園既熊貓好污糟
成日都唔郁唔見人

但無office 比佢喎
有武器無場地無現場感喎

某程度上識都唔想識
自我落閘

如果比佢咬到點止咬下手臂，成隻手甩落嚟都似

純粹覺得幾q同搞笑，冇落手摸過，睇啲片都覺得好笑
野戰咪得，野戰咪仲有打仗既真實感

咁誇張 當多個飯腳或者多個人傾心事姐都係

你唔比佢咬，又點知佢唔係想咬手臂
可能佢好友善，只想撲低你day hi

我細個去過睇
覺得佢地好污糟
個蘿友啡色的

打war game?
要full gear 喎
一陣比前手足拉到就肉酸了

之前仲誇張
樣樣野都好多疑
而家已經好d 架啦...

試下叫朋友介紹d 好仔囉
但好仔你地又會覺得悶

無人幫到你 自愛啦

擒過嚟都比佢咬搞害咩擺到明就係想咬我

睇嚟你真係好鐘意狗仔

比前手足見到拉埋一齊2p

你誤會左狗狗了
可能佢想同你做朋友

梗係拉番差館群交啦
前同事喎

睇嚟我點講，結果都會係我誤會左隻狗

你咁鐘意狗，有冇諗住養返隻狗等你有個寄托

條女咪好慘，明明收左錢淨係服侍沙蛇，突然要加埋咁多人一齊玩要加錢！

比你發現了

細個養過
但一諗起再養有一日隻狗狗會走
我就覺得好傷心
我唔想面對咁既分離
所以唔養好d

呀蛇一拎委任證，收咩錢呀？
一個唔該服侍得唔好？告你非法賣淫！
再扣留你48 小時，懷疑藏毒，搜身！

睇嚟件事我分享錯對象

任何事都有分離既一日，要學識放手領養狗仔一嚟佢地有人照顧二嚟你有個寄托，一舉二得

咁你以前養狗咪要成日陪佢玩帶佢出街？

原來做呀蛇有得食霸王雞，唔怪得之年年都有咁多人考啦

都唔係既
我希望我已經令你對狗仔改觀

我唔得架
一定會喊死
我自己需要人助養多d

果時好細個呀
但都仲記得
會帶佢落街散步痾臭臭架

呀蛇叫霸王雞唔洗人教！
有咩爽得過有食有拎

聽完你講原來當年係咁大既誤會，即刻覺得狗仔係咁得意，搞到我而家都即刻想領養返隻

個時養咩狗？有時出街見啲工人帶住隻狗都驚，點解個主人唔帶返？萬一失控起上嚟工人真係撳唔住隻狗

阿蛇除咗叫霸王雞，我諗全港都冇女人肯比佢地掂

你好勇敢
期待你第時晌度分享湊狗經

果時養北京狗
白雪雪好可愛
最常見係工人拖大狗
完全係唔夠力拉住隻狗
同埋工人姐姐係要禁電話同同鄉傾計的
所以狗帶好易甩手
話說琴日班警犬（人）拖警犬（真）都唔夠力

咁都帶好多女羨慕做警嫂既
我都識同學嫁警察
即刻斷來往

我都覺自己好勇敢，比你講幾句就即刻唔驚狗分享湊狗經就下次得閒飲茶先再講
北京狗咩嚟未聽過，見工人拖大狗真係驚，見到我都兜路行
警犬個啲係戰鬥犬好大力，班阿蛇就淨係識操「女人」邊夠力拉

咁你同學真係陰公，個老公是非不分

係咪架，咪tum 我開心先咁講
我會信架

北京狗係呢種呀：

放心，工人姐姐一定拉唔住
通常都係狗扯工人姐姐行
放狗變放人

沙蛇話可以抱起呀
呀蛇搞女果陣就有力
Operation 果陣都唔係無力，腳軟姐
操太多

揀嫁popo 本身已經唔係一個好決定
不過警察OT 警嫂3P 差不多啦

聽你講完老虎都唔驚咁你信唔信

你依種都好啲細細隻，個姐姐起碼拉得住，其實最衰就係個主人拎隻狗返嚟但自己唔帶返隻狗

沙蛇點啲細去做自己就係office操女

呢個... 好難信
老虎貓科架

我果時細個，所以都係養寵物狗
細隻易handle 好多
最怕養大狗，好似狼狗果d
其實而家見到工人姐姐拖大狗
我都會望定四周邊個位可以走
我覺得好易甩狗帶，然後我被狗撲低
好多主人都係咁
香港常態

沙sir 幫女女操體能
我地識咩

點解唔信，你唔係好易信人咩

香港地少人多，狼狗咁大隻係香港養都唔知做乜，唔使望定，即刻兜路走

操到全港都識佢，史上第一日

史上第一人

因為老虎係貓科類動物

其實香港有人養藏獒
仲大隻
我見過有d 體型同獅子差不多
果d 我都驚
有d 人養大狗為炫耀，都痴筋的

沙sir 仲要個名咁特別
好難唔記得
呢個要唔要頒粒大紫荊過佢

唔關貓科類動物事，唔怕老虎就唔怕狗啦係咪

我之前睇過新聞藏獒咬傷人，依種根本唔適合係香港養

，沙蛇食過袁小姐冇憾啦

未必架
可能你覺得老虎友善過狗仔
（我指真果d, 唔係警果d）

係，但香港又真係有人養
呢d 先驚
我果次係晌香格里拉果邊見過
勁大隻仲要勁污糟
有人拉住既擺遊客區，10 蚊人仔可以同佢影相
我嚇到唔敢行埋去

袁小姐唔知會唔會想切左隻西呢

老虎友善過狗，點解會覺得我係咁睇

拎隻狗去搵錢咁痴線

比隻狗屌不過袁小姐都一定大把人爭住埋單

唔係掛
比老虎追你會ok?
警果d 狗好仆街
真係唔好叫狗，影衰晒狗狗！

係
仲要隻狗d 毛一餅餅
明顯好耐無沖涼

幫個比隻沙狗屌過既女埋單
好不幸

香港地有老虎追我先算啦，咁叫咩

隻狗真係慘有咁既主人

講就咁講，但佢要搵人埋單真係大把人排隊

老虎乸呢如果
我都唔知可以點叫班閪警
成班都痴9 晒線咁

係 拎黎搵錢係最憎

佢隻閪應該好多人屌過？

老虎乸咁惡死咩都管住唔會比佢追到

班閪警真係仆街，熱門有單個女仔比班仆街射中眼搞到盲左

實係啦，n手飯

你做左佢獵物果陣就好難走甩
佢會撲低你自動做你既人

唉，琴晚睇新聞睇到喊左出黎
心都好痛好酸

大把仔仔要
覺得係光榮

咁恐怖，咁樣比你講一講搞到我有女人恐懼症

班黑警幾時死，見到個女仔咁我同你一樣個心都好痛好痛好痛，一睇到個po個一刻我好希望唔係真

袁小姐第時個婚禮一定好精彩

唔驚唔驚，最多catgirl 咁既姐
無事既

唉，琴晚睇完新聞喊左出黎
真係好心痛
愈夜愈心痛
完全係無良知，粗口都形容唔到佢地了

有一圍係「襟兄弟」
可能唔夠要開多圍

喂，Catgirl好野嚟架，我都當左佢係我女神，不過太可惜佢已經有男友，唔係我實追佢

一個女仔咁善良去幫人，搞到隻眼有事同毀容，班仆街唔應該生存係個世界上，拉登都唔會衰到搞自己國家既人，班黑警仲恐怖過啲恐怖分子

新郎哥有性福，成班襟兄弟幫佢調教佢老婆

難得你咁有catgirl 心
我鼓勵你去追佢番黎！
巴打你好識食

唉
今日真係好唔開心
我地納稅比班咁既物種去傷害番我地自己人
仲要個黑警記者會唔認係佢地開槍！
想賴番我地轉頭
叫佢班人食撚屎啦？

沙蛇勞苦功高！
開發左新娘子第一手資源！
新郎哥應該最多謝係佢

Catgirl係民主女神就算追到氣咳都未必追到，何況而家人地拍緊拖就無謂撬人牆腳啦

嬲到唔知講咩好，屋企人仲要係藍色人真係好難頂

沙蛇出現班姊妹要小心啲

不值得！過新的生活吧！終有一天會遇上對的人

一樣....
究竟點樣可以走返岀黎

但我欣賞巴打追求真愛既心
或者巴打可以就咁對佢表達你既愛意！
如果佢被你感動固然係好，即使不為所動都至少比你既女神知道你既心意

我屋企黃色的
所以就無乜大問題
都有同事屋企藍色但佢黃色
日日都嘈咁滯，連帶佢番工心情都差
我覺得有時如果傾唔埋咪唔好傾
無謂搞差自己心情
做自己覺得公義既事就可以

沙蛇一出棍
點只姊妹，兄弟都要小心

明知人地有仔仲老點我去追人，想食花生等睇我比人追斬

好羨慕你有個可以溝通到既屋企人，但尋晚個女仔比人射爆隻眼已經唔係顏色問題，係有冇良知

唔通沙蛇搞唔到女要搞gay

我點會咁衰食花生
我係欣賞你主動追求真愛的心！
係正面架！

我家由6 月起已無再睇TVB
個女仔真係好慘，睇到我好心up
班閪警同柒婆仲要唔認！仲要講風涼話！！！
真係唔洗問佢幾時死，佢死都彌補唔到！！！

都是窿
不要分那麼細

衰到損友就係你依啲，整個陷阱等我跳落去
柒婆仲要話祝個女仔「早日康復」，仆佢個街真係未試過聽到「早日康復」依四隻字會咁嬲

諗起個畫面棍對棍好核突

邊係損友
係最佳好友，支持你追夢喎
係初戀既感覺呀

柒婆每次出黎都激發民怨
我強烈建議佢匿番去佢老公袋底
佢仲叫個女仔報警添
D 說話銀耳到呢
仲話係香港人老母？後底乸都無佢咁衰呀

格劍你又話人核突
國術黎架
仲要係警棍喎，執到啦

最佳好友推我去死，如果catgirl係我既初戀

報警都冇撚用啦，班人渣分分鐘告埋佢暴動罪，香港人惡夢就有佢份

格劍竟然係國術，應該冇咩人玩得起

邊有人推你去死
係帶你去追尋夢想
初戀黎講佢仲pure 同true 過Angela

一定會
你估班人渣做唔出？
柒婆講野涼薄到呢
話龍蝦涼薄，佢更甚！！！
呢隻惡魔！！！

沙蛇枝榮譽警棍
很想格劍吧
仲可以抱起你黎格，玩花劍

原來連登真係冇好人我太天真。我投降我衰講錯野，唔好再講catgirl，我頂唔順

龍蝦同佢都係屎

玩花劍，點解你可以咁好想象力，我係1唔係0

輪到你咁易信人
你點可以放棄真愛

屎都仲有d 用
佢地？屎都不如呀！
捉佢地去打靶都嫌浪費子彈呀！

花劍，大家互篤好歡喜
可能沙蛇係0 呢
咁你係1 咪岩囉 開心死沙蛇了

可能比你影響左，之前講錯左放過我啦

捉班仆街犬決就岩

點解一個女仔可以對於男男可以咁有幻想
我係直唔係gay，沙蛇死開

好啦，放過你啦
睇在你愛慕Catgirl 既份上放過你啦

犬決 班狗仔好慘
捉番大陸比班大陸佬爽下好過啦

我對男男無幻想
我個腦真係好形象化咁兩個男人拎住碌硬堀堀既野出黎比武
贏左既戰利品係... Catgirl!
（我打完字都忍唔住笑左）

冇愛慕，誤會嚟

比習維尼起雙飛，一路屌一路讀施政報告比佢聽

好核突，我接受唔到，你越諗越痴線唔好咁啦，正常返少少

你咁講，Catgirl 會喊架
一下子由快樂既雲端撻左落地咁

你好重口味
仲要屌住讀施政報告
「呀呀呀，晌年青人... 呀！工作方面... 呀！」咁樣？
可能讀晒成份習帝都未出到野
要佢唱埋國歌先得

唔算痴線啊
兩個男人下半身光脫脫比武！
好似舊時d 比武招親咁
我一直都好正常

catgirl有男友錫唔會介意，反而我比你搞到有心理陰影

可能7婆打開本施政報告目錄都未讀，習大大就已經出左

咁都唔算痴線
人地舊時就用真劍，而家係咪驚危險所以用另外一把劍比試吓話

一直正常地痴線

講起我好佩服佢男朋友
唔會驚骨折？
你做咩有心理陰影？因為得唔到所愛？

係比柒婆個樣嚇到出左？
唔准話習大大打軟鞭架
一陣習大大鞭你

真劍先唔危險喎
男人呢把伸縮劍先危險
仲會突然噴白汗，攻擊力強

我係一直痴線地正常

打錯字，噴白汁
你睇危險到我打錯字

可能識縮骨功，之前講錯野放過我啦

恐怖到出左

你講到咁我都唔知點覆你，我去唔到你既level

所以都係痴線

白汗同白汁都好危險架

你好慘，好啦，放過你
其實提起Catgirl 我都麻麻地開胃

咁柒婆咪一面都係習大大既子孫？
顏射無得輸

創作力量同幻想係咪嚇左你一跳
無啦啦內容變左成人台

無可能
痴線既人點會認自己痴線？

呢兩個字好易打錯呀
邊樣危險d!!!

咩麻麻地，直頭反胃啦。不過又好似好衰拎人嚟講笑

諗起都核突，其實你係咪女仔嚟點解可以諗到咁

唔係嚇親係跟唔上

唔使認，我同你講係痴線

你危險d

但佢真係d 表情、動作好惡頂
唔係有心笑，但真係

我係真絲黎架
但我唔係會扮純情果類女仔囉

喂唔好咁啦，我放慢速度等你跟番上
我平時都會諗好多無謂野

你話係就係啊？
你大我呀？

無可能
我最善良溫柔可愛大方

你係女仔都覺得惡頂，咁你覺得我應該有幾難頂

唔使扮，扮既話你會忍得好辛苦

放慢速度都差九條街，仲有咩無謂野

學你話齋痴線既人點會認自己痴線

應該係無可能唔危險

唔知架嘛
百貨應百客
可能你好受落呢

所以從來無扮過
之前性生活唔愉快唔代表我唔識既
最怕密實姑娘假正經
我密實但我唔假正經的

九條街咁多？咁你要唔要搭車跟番上
咪會諗沙蛇抱起個大隻肌肉男黎屌囉
屌蘿友但要抱起
呀肌肉男仲要肌肉油既，令立立既咁囉

所以我係善良可愛溫柔大方既代表

邊有可能
可愛寶寶黎架我

但我唔受

你幻想力咁豐富，應該適合寫鹹濕小說

搭火箭都跟唔上
令立立，我笑左出聲已經唔係覺得gay係覺得好搞笑

你講漏左痴線

可愛寶寶都可以危險

做人要open d
咩都識
識完話唔定會有新感悟呢

你確定我寫甜故最後唔會變搞笑故事？
係咪要成人台再開po 寫故事
沙「蛇」情挑爆肌男 呢種？

搭船就可以了，火箭就多左
呢，果時籌款show 食炭果位吳剛師傅果種呀
搽花生油搽到令一令
沙蛇一邊抱起屌一邊捉唔實（d 油好跣手）

無人痴線，我最正常

危險的可愛寶寶
你係咪好驚

咦又打錯字
做人要咩都試*
試完話唔定....

你睇，我開心仔到係咁打錯字

咁你當我唔open

甜故+搞笑，得喎有得做諗諗佢
題目應該係沙蛇「精」服爆肌男

捉唔實咪條j都斷埋，到時變左沙蛇戰死gay場

驚到發惡夢

講起catgirl洗唔洗講到咁high呀

咁你係咪會close 唔比入？

咁都有得諗？
我諗果d 咁重口味
定係 雙雄論劍 決戰「精」武「門」（肛門個門）

人地已經屌緊蘿友
後插很過癮
係捉唔實隻手臂
跣下又捉番跣下又捉番咁
頂，好有畫面

完全係開心到手指都唔聽使
簡錯字
一早話我重口味啦

即刻落閘放狗

學你話齋百貨應百客，我第一個捧你場

應該係雙雄格劍 決戰「精」後「門」

想象力真係唔夠你嚟

咁catgirl就留返比你，我走先

咁大聲嗌「芝麻開門」會唔會有得開番個後門？
姐姐最鍾意狗仔，無問題

估唔到你都咁重口味呀下
識貨！有前途

定 後庭採花記之慾火焚身？
採完花佢地仲唔十萬屎急？鬆晒啦瀨啦瀨啦
睇字都覺得臭

咁好合理嘛，搽左油就梗係跣架啦
呀肌肉男仲要好似人地打拳果d 咁有頭帶
手有手箍，條短褲就比呀蛇除左pat 晌地下，白色既
呀蛇好努力後入，跣手之中又緊捉住對方上臂舊肌肉
但又好跣手，所以愈捉愈實
對方既叫聲唔係愉悅既呻吟，而且前臂肌肉好撚痛
呀蛇仲要係一隻腳踩左上櫈借力後入
但肌肉男太大隻，呀蛇唔夠力，瘋狂腳震，標晒汗
喂屌，有畫面呀大佬

太油膩，食唔落
你同其他巴打開心share

你突然講後門我有啲驚，咁放老鼠

既然叫得你去做就算唔睇都肯定幫手推po支持下

玩埋屎我又跟甩左你咁搞到鬆之後洗唔洗著返成人尿片

頂，過程都可以講到咁仔細，呀蛇唔夠力就要比gay肉男搞返

點解我會同你痴線好核突呀

唔好咁客氣，好野留返嚟孝敬你

驚咩
你記得鎖好後門 咁就唔驚
除非你遇著開鎖佬
老鼠就仆你個街我好驚呀！
我放貓！

到時幫手推文，推上熱門都係得你一個推

又跟甩左
跟貼d 至得架嘛
你要想像下採完後庭花之後個蘿友應該會劇痛
邊得閒用屎片 個屎眼火燒咁
用凍水沖都搞唔掂

我自己打完我都笑左
呀蛇唔夠力都要出左野爽左先
肌肉男人大碌野都粗
呀蛇仲唔死
今次廿萬屎急，一洩如注啦
有人搞腸沙呀 臭撚到

Welcome to my world
屌，好恐怖呀

老人家要食清d
你地後生有氣有力擔得抬得
拍硬檔食左佢，唔好浪費

要貼住牆身行，放米奇老鼠姐唔使驚，其實點解咁多人驚老鼠咁細隻又唔咬人，踢都踢走佢啦

可能係，到時得我一個傻仔推跟住比人屌係成人台阻住人地睇j圖

咁洗唔洗塞啲冰入屎眼

我笑到屋企人走入嚟問我笑咩，沙蛇都有報應啦成日拎支警棍扑人點知比gay肉男扑返轉頭

你終於都覺得自己好恐怖

唔洗拍硬檔食左佢，已經有人食左佢

貼牆行小心有曱甴、四腳蛇走入你後花園
仆街米奇老鼠曾志偉咁既聲
大佬，d 老鼠毛神神，又樣衰，真係驚架
踢落去喎，因間踢佢唔中又比佢追九條街
因間踢中左比佢咬穿隻鞋咬腳趾，咁點呀？
係我隻腳趾點啊？

沙蛇間房無冰粒架喎
用埋枱面杯凍撚水d 冰都唔夠啦
屎眼熱辣辣
有時你食雪條條痢咪會痴住唔太甩得既
一陣d 冰痴Q 住個屎眼咁點算
你想像下肌肉男令立立一身油
屎眼痴住幾粒方形冰
仲一路滴屎水溝血（後庭係處男之身）
點搞呀 仲衰過痔瘡發喎

咁你點答
你都唔知，可能沙蛇又岩搽油揸手臂呢
不過肌肉男應該會係一野捉實佢兩隻腳扯埋自己度
（當時沙蛇應該係面褲底褲已甩面朝地爬行中）
肌肉男再一野倒d 油叫落手
大大力一野「炆」落沙蛇屎眼度
口水都唔洗吐
一野篤入去！
慘叫，係因為屎眼痛到裂
亦因為肌肉男狂揸佢小腿
仆街小腿好撚痛呀——！
成棟差館以為沙蛇振警威打犯
屌，好有諗頭呀我

我唔覺
我覺得自己好正常

果位兄弟絕對值得你去尊敬
佢重新定義何謂「食得唔好浪漫」同「跌左落地唔過3 秒都可以食」

又打錯字
一出Catgirl 我又打錯字
「食得唔好浪費」*

兩條路都死，佢仲驚過你點會追你何況著鞋踢點會咬到

冰痴住屎眼連屎都屙唔到屎水溝血好核突

都係答睇緊啲搞笑野，如果比佢地見到我諗佢地會以為我係gay

搞到咁激，我諗到時沙sir係間房到郁唔到，到時要係警署call白車

你應該做作家，寫到件事好有畫面

正常地痴線

敬禮，掛住人地掛到打錯字個位兄弟完美演繹「豬扒都係肉，好過去自瀆 」

一係好似iPhone 咁用指紋同個樣解鎖
指紋可以用你既
樣就唔好用自己啦
除非你識拗個人去蘿友度望屎眼
但果時上網睇過片，好似人地鳩頭都可以解鎖iPhone
你要小心
一陣有人搞你後面

佢咬穿我隻鞋再咬我腳趾啊
屌，睇字都好痛

舊冰會融既
除非係大陸果d 太陽底下幾個鐘都唔融既冰
但係諗下屎忽門口一排方形冰痴到實
最新屎忽裝飾 fashion!
屎眼屌損左，又湧緊茄，加埋粒冰d 水，差不多啦

我覺得佢地會同你睇埋一份

Call 白車問咩事要點答
答屎眼屌裂左定小腿肌肉被揸傷 揸撚到肌肉撕裂都有之
肌肉男呢？佢都要急救個屎忽，d 冰融唔到呀屌你，個屎眼又鬆泡泡

好高興你腦海幻想到我諗到既畫面

覺得我痴線既人其實先痴線
我好正常

係嚇到手震揀錯字
咁我寧願揀自潰
揀豬扒會有生命危險，除非有銅皮鐵骨

龜頭解鎖iPhone ，邊到睇到

唔好搞我後面！

屎忽裝飾比邊個睇

千祈唔好，比佢地見到以為我係gay一定日日煩我拍拖，不如你試下比你屋企人睇等佢地欣賞下寶貝女既作品

直接話阿蛇入醫院唔洗你教，係差館搞野整親，可以話同個gay肉男發生激烈既「肉體」碰撞，到時沙蛇又有得claim工傷。

沙蛇成最大贏家

咁係個世界上應該得你係正常

掛住人就掛住人啦，人少少就認左佢啦

唔洗銅皮鐵骨，有金鐘罩就得

果時YouTube 好多片都係鬼佬um 個龜頭出黎解鎖 係成功架 你可以上YouTube 搵下，好多洋腸頭捽iPhone

所以你要小心 後面危險了

屎忽裝飾梗係比除你條褲同底褲果個人睇啦
唔通自己欣賞咩

傻啦，我呢d 劣作
睇完應該隨時網都唔比上
以為我學壞左
但其實一早已經壞左

而家救傷隊好似會晌救護車未黎前教人點做緊急處理
唔好亂講，唔係一陣屎眼又爛，小腿又跛
肉體碰撞 撞到啪啪聲
肌肉男d 油又hi 晒落呀蛇背脊同蘿友
然後岩岩插之前又炆左油入屎油
流番出黎既液體 魚肝油咁 仲唔乖乖一羹飲左佢？
咦，啖屎各脫有屎忽味既頂你？
工傷要報勞工處，傷痕寫... 肛門脫落、小腿撕裂、有被強暴跡象？

完全係win win 雙贏
肌肉男滿足地笑了
（同時對手仲努力meet 緊屎忽既冰）

梗係
最正常一定係我

掛佢唔起
一陣唔夠力掛起佢仲責撚死我

罩住邊個，定罩邊度
罩住自己唔撚出黎？

頂，龜頭解鎖真係夠創新

唔係呀，佳作嚟架，睇完我笑足成晚

咁大個都唔比上網，一個壞左既人

工傷寫阿蛇屎忽被硬物撞擊，到時cctvb報新聞加鹽加醋話示威者襲擊警方後門（肛門），沙蛇到時入醫院連一哥都去探佢之後7婆開記招強烈譴責。

沙蛇今次光宗耀祖

我一直都講你不嬲係最正常地痴線
你身邊有冇人知你既創作係咁有天分

嗱，最緊要罩住碌鳩同春袋，其他位置罩唔罩都冇問題

所以你後庭鎖還鎖，唔好用呢個解鎖
唔係一定好多人排隊幫你解鎖
諗起都覺得菊花火辣辣

好高興娛樂左你
即時好有成就感！！！
好難得有人同我一樣咁痴線

一陣屋企連上網線都剪埋我

應該係有人晌沙蛇屎眼度放左個汽油彈
成個汽油彈塞左入去再引爆
點知誤中副車，傷埋肌肉男屎眼
所以兩個都有肛門脫落、屎眼鬆泡泡既問題

拿拿拿，一哥就要find 左right word 先去睇病人既
柒婆當然祝人早日康復啦

可能開展沙蛇日後起guy 人生
抱起黎屌既唔再係女

唔好以為有幾隻細字我睇唔到
我睇到了 你讚我可愛溫柔善良大方活潑
多謝

你係第一個
我係咪要part time 龍虎豹小說作家
但人地d 故事起機用，我d 故事似墜機用多

罩呢兩個位好唔全面
保得住下身，保唔住對lin
可能本身無lin 餅，比Catgirl 品嚐完之後lin 餅大過個5 蚊銀
（仆街，lin 的瘀黑左既？仲咁撚大撻既）

講到咁恐怖，男人都搞

咁你去寫故應該更有成就感

你終於認左你係痴線，嗱，唔好拖我落水，我係正常

可能同你一齊睇呢，如果我係你屋企人一定好開心個寶貝女可以咁有文采寫到栩栩如生，快啲拎比屋企人睇吓啦

其實肛門點脫落，肛門脫落依個term我真係第一次聽

沙蛇仲點抱起人，一抱起人個屎忽都赤赤痛

咁好眼力
可愛善良同大方我就唔知啦，但睇到你啲佳作，溫柔就

唔洗多謝，客氣說話都要講吓

咁有創作天分同多啲人分享啦尤其係你屋企人

龍虎豹就唔岩出你個故事睇完即刻墜機（除非係沙蛇），拎去啲戒j群組幫人戒打丁就岩

你唔係男人唔明粒lin都好閒

最緊要係子孫根，整親子孫根仲痛過生仔

唔准話人恐怖
可能你試完，一試就愛上
唔好搞搞聲，係情感既交流、肉體既藝術、愛情既昇華
寫到可能就出名了
你同我一樣咁痴線，認左佢啦

好野梗係上連登分享啦
難得有你呢位知音人
屋企人睇完應該會覺得好衝激
我到時會好危險

肛門脫落好似係痔瘡後期嚴重都會出現（from Google）
我想像中，肛門脫落係成揪野甩左
即係屌脫左個肛門，跌左出黎，要塞番入去
唔好唔記得，呀蛇小腿比肌肉男揸到小腿肌肉撕裂
企唔到架啦
唔只屎眼痛，仆街腳都舉唔起
再要抱要拗住隻腳抱 做yoga 拗晒咁既樣

想讚我可以大膽講出黎
唔洗咁怕醜講反話
我呢d 優點我都知道的

戒丁群組
咁係咪要比Steven 睇下
佢好似本身性上癮 變左專業治療
又或者可以幫人開左個gaydar
搵到真愛（如：沙蛇）
真愛無罪，爆肛（門）有理

你呢句唔好比Catgirl 見到
我怕你粒lin 晚節不保

子孫根
好多時見人跨欄失手撞到碌鳩
好似痛到飛天咁

既然你都講到話情感既交流、肉體既藝術、愛情既昇華

不如你試吓跟著再話返比我聽，不過我諗聽完都係走先

話我係知音人係咪潛台詞姐係話我係gay，唔好屈我我係直，你講個啲我諗都冇諗過

好野就更加要分享比屋企人

有咩危險係咪驚你屋企人搞你後面

咁肛門脫落成揪野甩左，咁點屙屎

屎眼又痛小腿又肌肉撕裂，咁都仲要抱，係咪做yoga個招空中飛人反地心吸力

一直都讚緊你好文采有創意

感情台講到成人台再講返嚟感情台都講到咁激仲洗咩怕羞

你知我知大家都知

人地睇幾多篇戒淫經都唔及你寫一篇故仔，頂，而家你係無意中幫我戒緊打丁，睇完你啲故仔扯唔起
咁除左作家你仲可以做埋性治療師，Steven 咁撚賤格要收佢double 價錢

你個啲幫人搵真愛全部都係gay，你去啲gay po 到做宣傳+寫吓故仔包你豬籠入水，發過

比你講到有啲驚

撞到真係好撚痛尤其係兩粒蛋，一撞到成個人係暈一暈

咩痛到飛天，直情係痛到飛出宇宙

我唔要啊
我好愛惜自己屎眼，佢仲要陪我每日痾盡唔同質感既屎
不如我同你分享痾屎體驗
被爆後門就係有條野入，痾屎就係有條野出
差不多

梗係唔係
係讚你識貨，肯同我一齊癲
一個人癲比較悶，兩個人癲比較有火花
有個人回應呀嘛
我前後落晒鎖，唔驚 你就驚d 啦

佢通常都唔係見左
係仲lung 住不過跌左出黎diu diu fing 咁
要痾都係痾到的
仲可以成揪揸住黎痾
可以全程望住痾時既過程，係咪開心仔
仲可以好似西部牛仔咁一路坐騎馬機
一路fing 住成揪野（西部牛仔掟繩果種）
完全係一個肛門，n 種體驗

巴打你識d 野喎 空中飛人都識
齊來挑戰yoga 新境界！

多謝欣賞
巴打你直情係比左個機會我去發掘自己潛能
生涯規劃呀老友

戒淫經 呢個term 我第一次聽
咁咪好囉，幫你免費治療
你要起機可能要搵孽瘤
但搵完可能想連丁都想切埋
為你既丁默哀一分鐘

真愛無價 爆肛有理
屎眼既價值係唔可以用錢去衡量架！

傻豬黎既，唔驚
無lin 都唔算大件事
仲好啦，夏天著tee 唔會飛釘

咦，咁其實撞蛋機會大過撞棍喎？
因為蛋晌棍下方
一撞會撞得快過棍喎

飛出宇宙
咪爽左你囉
人地而家都仲講緊火星旅行
你就已經優先體驗了
執到啦你

唔試吓點有情感交流呀
痾屎分享就唔洗，我冇興趣

表面上就讚我識貨，其實就話我癲，唔好以為我睇唔到
邊有女仔會話自己係癲仲要講一個人癲比較悶
點睇你都驚d啦，你把鎖拎鎖匙開咪得我就唔同落埋閘加多幾把鎖，鎖匙就掟落海

點成揪揸住嚟痾點解你可以諗到

點解你可以咁清楚，其實你係咪試過肛門脫落

對比起你啲招式，我個啲碎料嚟姐

幫左你發掘最真痴線既一面

其實幫你生涯規劃係要收錢，不過見同你咁投契就打返個7折，轉頭會有人搵你收錢

孽瘤見到佢個樣都即刻陽痿仲點夠膽搵佢

點解要成日講屎眼，其實你係咪想搵沙蛇嚟試

所以你見人地跨欄失手撞到其實係粒蛋唔係碌鳩

你永遠唔會明個感受係痛到離開左肉體魂魄都飛走埋

點解唔要痾屎分享
明明每人每日都應該痾屎
痾屎有益健康，長期唔痾小心中屎毒

我表面上都係話你癲架
癲唔緊要，最緊要有伴
兩個人一齊癲咁先有回應，可以更癲

我怕你遇到開鎖佬，人地一野就爆開你d 鎖

因為diu diu fing 嘛，咪覺得會係一串fing 得既野
好似外星人身體生條觸鬚咁
尾尾就係成揪肛門
仲可以左手食飯，右手拎住揪肛門痾屎
慳好多時間，又唔會坐塔坐到靜脈曲張
托賴無試過，純粹想像

我幾時都係真痴線
但好難得你竟然同我傾到
應該我收你錢，娛樂左你，又幫你開左gaydar
沙蛇is waiting for you!

人地專幫人起機
你點可以咁唔嘗面
話唔定佢同柒婆起雙飛大戰習維尼
顏射嬌娃 很想要吧

屎眼是你的好朋友
因為屎眼男女都有
可以分享到共同情感

哇，跨欄失手
諗起都覺得痛
蛋都裂
裂開會唔會有蛋黃

咁撞到即時要點做？
搓下粒蛋止痛？
咁扭蛋又係咩一回事？好似話扭得耐會壞死

女仔黎講有時比底褲邊𠝹到閪都好痛
但就未去到你果種接近死亡既感覺

我最慘一次係pat pat
果次去日本朝7 晚11 狂行街好少休息
咁岩條底底唔係純棉質
一路行pat pat 好似損左咁痛
去到最後行一步都火燒咁
番到酒店沖涼除底底
痛到飛天，因為原來損晒流晒血
傷口既血仲要痴住底底
監生用力一野扯開底底
果下痛到眼淚都標埋
之後沖涼都要忍痛
好在果次有帶spare 底底

咁你肯定唔係靚女，通常靚女都係唔痾屎
長期唔痾就唔係屎毒係便秘啦

我係比你搞到癲
唔洗咁開心住，人地爆得開我個鎖，佢一樣爆得開你個鎖

你講大話，講得咁仔細點會冇試過

傾唔到，好難跟得上你
痴線野就同你屋企人分享唔洗搵我傾
我鐘意女人唔係男人睇完你啲痴線野，要睇返套av洗走你啲故仔

頂，好重口味，仲要講顏射嬌娃，顏射怪獸就有份（好想嘔）

點分享共同情感

做靚女便秘既，唔要
咁個口會好臭，一陣屎味
舊屎耐唔痾塞住左會有毒架！
中屎毒唔知係咪成個人屎咁色既呢

無可能，我地都係癲既
我好肯定
呀開鎖佬爆得開你，就梗係歎夠先走啦
我擔心你呀

真係無試過
試過應該就無手打咁大段野
因為一隻手要拎住成揪肛門

AV 都有gay porn
睇gay porn 咪講囉
定睇60 路呀？

60 路系列之顏射俏嬌娃
你諗下習大大既子孫晌佢兩個塊面度滴下滴下
很想看吧

因為我相信大家痾屎都係差唔多既感覺同過程
所以屎眼可分享到共同情感
大家都會感受到果股爆發力同舒暢感

你講搓下粒蛋止痛我笑到收唔到聲，笑到抽筋

嗱，正確做法撞到就要買支老抽搓落粒蛋到幫佢按摩，一日搓三次每次搓五分鐘搓足一個月就會好返
其實我都唔清楚個原理不過扭蛋如果唔理佢超過幾粒鐘就玩完，要切左佢

底褲都𠝹到你著個啲咩底褲

你個次著咩質地，正常底褲應該係舒服，點解會可以整損個pat pat

咁撞到果陣呀娘通常都會話「搓下無咁痛」
咁撞蛋咪應該搓下無咁痛囉？
做咩笑到咁興奮
一陣你屋企人又會問你笑乜了

下！真係用老抽？
喂老抽染色架喎！
一陣搓多幾日變Q 左色
碌棍就正常紫紅色
兩粒蛋就黑色，咁點搞呀
黑人基因上蛋咩

但點先會知自己係扭左蛋？
入個$5 入去？

有時行行下佢走位
但又無廁所可以整整佢
咁佢會sip 左去中間
行得多磨得勁咪會𠝹gap gap 囉

我記得係lace 底底
仆佢個街，真係痛到飛天
仲要損到流晒血
屎忽舊肉流血
你話屎眼標血都合理d 丫
而家係屎忽舊肉呀
我番到香港同呀娘講果陣
呀娘係問「你果個咩野屎忽黎架？行街都街到流血？」
然後我到而家都無再買果款lace 底底

我就冇便秘問題所以唔清楚

都話本身正常比你搞到癲

係都搵個女先啦，搵個男做咩，佢走過嚟即刻踢佢春袋

你好返，咪可以手打咁大段

小姐唔好咁痴線啦，洗唔洗比條link你睇以示清白

唔好再講啲怪獸，小姐顧吓我感受啦

唔想再知你痾屎既過程同感覺

女仔啲邏輯真係好難明下次你見到男仔蛋痛過去幫佢搓幾吓睇下會點
一係你而家問吓你老豆睇吓佢會點答你

真係用老抽，你去到醫院醫生都係用老抽幫你搓，既然方法都係一樣就無謂浪費金錢入院啦係咪

我發覺同你吹水唔可以認真答你

係要入$5但要有英女皇頭像啲$5先入得

但條條底褲都會sip入中間？其實著底褲我覺得好侷促，所以孖煙通

你個條係咪強國牌lace底底

仲諗住fake 到你講感受
你果然係腸胃健康強寶寶

唔係啦
本身你都有潛在痴線因子
比我激發左
於是我地同化了
就係咁

定你想錫佢春袋
邊個話實搵女女先
可能見你秀色可餐就

我估抽左出黎應該唔會好得番
話晒咁大揪野甩左diu diu fing 左咁耐
見得空氣耐都唔好啦
同埋都拉到長晒
應該塞唔番入去的了
呢世都多揪野晌手

點知你睇咩喎
就算你睇60 路我都唔會笑你
仲會欣賞你

你係咪墜機了
對唔住，令你既飛機起飛唔到
要滯留機場
影響左你既航班升降，我深表遺憾

唔好咁啦
你唔痾屎架？定係痾唔出呀？

下次我見到呢個畫面
第一時間會跑埋去問佢係咪痛到飛出宇宙
搓就免啦，我唔亂掂污糟野架

醫生搓？好有畫面喎！
男醫生呀？
係咪帶住手套，手心有生抽，慢慢鍊下鍊下粒蛋？
成件事好基呀！！！
咁我用頭抽得唔得？蒸魚豉油同煲仔飯豉油呢？

喂唔早講！我入左個洋紫荊$5 入去！
食左銀呀！！！

哎呀條底底既邊邊sip 左落gip gip 中間呀
一路行一路𠝹
孖煙通女人著好奇怪
同埋下面太通風，感覺唔良好
你孖煙通咁闊小心d 蛇蟲鼠蟻走晒入去住晌你d 毛度

頂，日本架
強國既著住唔止損啦
屎忽都爆爛我
應該係底底隻質地太粗
而我屎忽舊肉太經唔起考驗

咦，就快一千個回覆，咁會點架？

衰到你，無時無刻想陰我

冇你咁痴線

錫春袋依啲野就你做啦，我負責踢

正常男人就搵女女先啦唔通走過嚟搵我咩

咁肛門脫落咪一世，你好慘

60路我唔好依啲

墜左成晚機

都話冇便秘問題

你唔搓點知止唔止到痛

問我都冇用我都未試過，想知直接入醫院睇啦

咁冇lu，下次記得用返英女皇$5

你個時即刻除左佢咪冇事
通風先爽，正如你都唔會想戴bra啦
蟲同蟻就話有機會去到入去，但蛇同老鼠點走入去呢天才

到1001就完了，等睇你下個post爆條賤男大獲（不過最好遲吓先，而家熱門post要留返比香港人），到時我會再嚟支持你